{
  "(Folder) new owner:": "(폴더) 새 소유자:",
  "(group)": "(그룹)",
  "(not yet available)": "(아직 사용 불가)",
  "(suspended)": "(일시 중지)",
  "(tag)": "(태그)",
  "{column.label}": "{column.label}",
  "{creatorName} did not initiate this request.": "{creatorName} 이(가) 이 요청을 시작하지 않았습니다.",
  "{errors.get(key)}": "{errors.get(key)}",
  "{this.state.warnings.get(key)}": "{this.state.warnings.get(key)}",
  "@your-domain.com": "@your-domain.com",
  "/healthcheck/status is reachable": "/healthcheck/status에 접근할 수 있습니다",
  "<0>{{activityCreatorName}}</0> accepted the account recovery policy": "<0>{{activityCreatorName}}</0> 이(가) 계정 복구 정책을 수락했습니다.",
  "<0>{{activityCreatorName}}</0> accessed secret of item <2>{{resourceName}}</2>": "<0>{{activityCreatorName}}</0> 이(가) <2>{{resourceName}}</2> 비밀 항목을 접근했습니다.",
  "<0>{{activityCreatorName}}</0> changed permissions of folder <2>{{folderName}}</2> with": "<0>{{activityCreatorName}}</0> 이(가) <2>{{folderName}}</2> 폴더의 권한을 변경했습니다.",
  "<0>{{activityCreatorName}}</0> changed permissions of item <2>{{resourceName}}</2> with": "<0>{{activityCreatorName}}</0> 이(가) <2>{{resourceName}}</2> 항목의 권한을 변경했습니다.",
  "<0>{{activityCreatorName}}</0> created folder <2>{{folderName}}</2>": "<0>{{activityCreatorName}}</0> 이(가) <2>{{folderName}}</2> 폴더를 생성했습니다.",
  "<0>{{activityCreatorName}}</0> created item <2>{{resourceName}}</2>": "<0>{{activityCreatorName}}</0> 이(가) <2>{{resourceName}}</2> 항목을 생성하였습니다.",
  "<0>{{activityCreatorName}}</0> rejected the account recovery policy": "<0>{{activityCreatorName}}</0> 이(가) 계정 복구 정책을 거부했습니다.",
  "<0>{{activityCreatorName}}</0> requested an account recovery": "<0>{{activityCreatorName}}</0> 이(가) 계정 복구를 요청했습니다.",
  "<0>{{activityCreatorName}}</0> updated folder <2>{{folderName}}</2>": "<0>{{activityCreatorName}}</0> 이(가) <2>{{folderName}}</2> 폴더를 업데이트했습니다.",
  "<0>{{activityCreatorName}}</0> updated item <2>{{resourceName}}</2>": "<0>{{activityCreatorName}}</0> 이(가) <2>{{resourceName}}</2> 항목을 수정하였습니다.",
  "<0>{{activityCreatorName}}</0> updated secret of item <2>{{resourceName}}</2>": "<0>{{activityCreatorName}}</0> 이(가) <2>{{resourceName}}</2> 비밀 항목을 업데이트했습니다.",
  "<0><0>{{activityCreatorName}}</0></0> accepted the account recovery request": "<0>{{activityCreatorName}}</0> 이(가) 계정 복구 요청을 수락했습니다.",
  "<0><0>{{activityCreatorName}}</0></0> created the user account": "<0>{{activityCreatorName}}</0> 이(가) 사용자 계정을 생성했습니다.",
  "<0><0>{{activityCreatorName}}</0></0> rejected the account recovery request": "<0>{{activityCreatorName}}</0> 이(가) 계정 복구 요청을 거부했습니다.",
  "<0>Error: </0>Decryption failed": "<0>오류: </0>복호화에 실패함",
  "<0>Warning:</0> Suspension is scheduled for the {{suspendedDate}}": "<0>경고:</0> {{suspendedDate}}에 일시 정지가 예약되었습니다",
  "<0>Warning</0>: This recovery kit replace the old one.": "<0>경고</0>: 이 복구 키트는 이전 키트를 대체하는 것입니다.",
  "<0>Warning</0>: This secret will expire after some time (typically a few months). Make sure you save the expiry date and rotate it on time.": "<0>경고</0>: 이 비밀번호는 시간이 지나면(일반적으로 몇 개월) 만료됩니다. 만료 날짜를 저장하고 시간에 맞게 교체해야 합니다.",
  "<0>Warning</0>: UPN is not active by default on Azure and requires a specific option set on Azure to be working.": "<0>경고</0>: UPN(사용자계정이름)은 Azure에서 기본적으로 활성화되지 않으며 Azure에서 작동하려면 특정 옵션이 필요합니다.",
  "<0>Warning</0>: using Azure email field to map with Passbolt username is generally unsafe (see. noauth vulnerability class).": "<0>경고</0>: 패스볼트 사용자 이름과 매핑하기 위해 Azure 이메일 필드를 사용하는 것은 일반적으로 안전하지 않습니다(noauth 취약성 클래스 참조).",
  "<0>When a user creates a resource, a default expiry date is set to </0><1></1><2>days</2>": "<0>사용자가 문서를 생성하면, 기본 만료날짜가</0><1></1><2> 설정</2>됩니다.",
  "1. Click download the account kit.": "1. 클릭해서 계정 키트를 다운로드하세요.",
  "1. Install the application from the store.": "1. 스토어에서 앱을 설치하세요.",
  "2. Install the application from the store.": "2. 스토어에서 앱을 설치하세요.",
  "2. Open the application on your phone.": "2. 스마트폰에서 앱을 여세요.",
  "3. Click start in your browser.": "3. 브라우저에서 시작을 클릭하세요.",
  "3. Open the application.": "3. 앱을 실행하세요.",
  "4. Scan the QR codes with your phone.": "4. 스마트폰으로 QR코드를 스캔하세요.",
  "4. Upload the account kit on the desktop app.": "4. 데스크톱 앱에 계정 키트를 업로드하세요.",
  "5. And you are done!": "5. 그리고 완료하세요!",
  "A comment is required.": "의견이 필요합니다.",
  "A comment must be less than 256 characters": "의견은 256자 미만이어야 합니다.",
  "A connection could be established. Well done!": "연결이 성공하였습니다. 잘 하셨습니다.",
  "A domain is required.": "도메인이 필요합니다.",
  "A domain name is required.": "도메인 이름이 필요합니다.",
  "A download of the organization private key has automatically started.": "조직의 개인 키 다운로드가 자동으로 시작되었습니다.",
  "A download of your recovery kit, containing your secret key, has automatically started.": "개인 키가 포함된 복구 키트의 다운로드가 자동으로 시작되었습니다.",
  "A file is required.": "파일이 필요합니다.",
  "A first name is required.": "이름이 필요합니다.",
  "A host is required.": "호스트가 필요합니다.",
  "A last name is required.": "성이 필요합니다.",
  "A metadata key should be enabled to allow users to create resources of this type.": "사용자가 이러한 유형의 리소스를 생성할 수 있도록 메타데이터 키를 활성화해야 합니다.",
  "A name can not be more than 256 char in length.": "이름은 256자를 초과할 수 없습니다.",
  "A name is required.": "이름이 필요합니다.",
  "A OTP code is required.": "OTP 코드가 필요합니다.",
  "A passphrase is required.": "비밀문구가 필요합니다.",
  "A password is required.": "암호가 필요합니다.",
  "A port is required.": "포트가 필요합니다.",
  "A shared metadata key is required to save the metadata keys settings.": "공유 메타데이터 키는 메타데이터 키 설정을 저장하는 데 필요합니다.",
  "A shared metadata key is required.": "공유 메타데이터 키가 필요합니다.",
  "A strong passphrase is required. The minimum complexity must be 'fair'.": "강력한 비밀문가 필요합니다. 최소 복잡도는 '보통'이어야 합니다.",
  "A subscription key is required.": "구독 키가 필요합니다.",
  "A tag name is required.": "태그 이름이 필요합니다.",
  "A username is required.": "사용자 이름이 필요합니다.",
  "A Users Directory is configured. The users and groups of passbolt will synchronize with it.": "사용자 디렉토리가 구성되었습니다. 패스볼트의 사용자 및 그룹이 패스볼트와 동기화됩니다.",
  "About password expiry": "비밀번호 만료에 대하여",
  "Accept": "수락",
  "Accept new key": "새 키 수락",
  "Accept the new SSO provider": "새 SSO 제공자 수락",
  "Access is restricted to authorized users only.": "권한이 있는 사용자에게만 접근이 제한됩니다.",
  "Access to this service requires an invitation.": "서비스 접근은 초대가 필요합니다.",
  "Account kit": "계정 키트",
  "Account recovery": "계정 복구",
  "Account Recovery": "계정 복구",
  "Account recovery enrollment": "계정 복구 등록",
  "Account recovery error": "계정 복구 오류",
  "Account Recovery Policy": "계정 복구 정책",
  "Action aborted": "작업이 중단됨",
  "Activated": "활성화됨",
  "Activation pending": "활성화 대기 중",
  "active": "활성",
  "Active Directory": "액티브 디렉토리",
  "Activity": "활동",
  "Add": "추가",
  "Add a comment": "의견 추가",
  "Add a description": "설명 추가",
  "Add a note": "노트 추가",
  "Add a unique import tag to passwords": "비밀번호에 고유한 가져오기 태그 추가",
  "Add an Organization Recovery Key": "조직 복구 키 추가",
  "Add comment": "의견 추가",
  "Add key": "키 추가",
  "Add Open PGP Public key": "Open PGP 공개 키 추가",
  "Add people": "사람 추가",
  "Add Row": "행 추가",
  "Add secret": "비밀 추가",
  "Add stars to passwords you want to easily find later.": "나중에 쉽게 찾을 수 있도록 비밀번호에 별표 추가",
  "Add URI": "URI 추가",
  "Add User": "사용자 추가",
  "Additional URI": "추가 URI",
  "Additional URIs": "추가 URI",
  "admin": "관리자",
  "Admin": "관리자",
  "Administrators can add and delete users. They can also create groups and assign group managers. By default they can not see all passwords.": "관리자는 사용자를 추가하거나 삭제할 수 있으며, 그룹을 만들고 그룹 관리자를 할당할 수도 있습니다. 기본적으로 모든 비밀번호를 볼 수는 없습니다.",
  "Advanced password generation": "고급 비밀번호 생성",
  "Advanced settings": "고급 설정",
  "after clicking on send, a test email will be sent to the recipient email in order to check that your configuration is correct.": "보내기를 클릭 후 구성이 올바른지 확인하기 위해 테스트 이메일이 수신자로 전송됩니다.",
  "Algorithm": "알고리즘",
  "Algorithm and key size cannot be changed at the moment. These are secure default": "알고리즘 및 키 크기는 현재 변경할 수 없습니다. 보안 기본값입니다.",
  "All": "모두",
  "All content": "모든 콘텐츠",
  "All email notifications will be sent": "모든 이메일 알림이 전송됩니다",
  "All encrypted metadata resource types were previously disabled. Re-enable them if you want users to create resources of this type.": "이전에 비활성화된 모든 암호화된 메타데이터 리소스 유형을 다시 활성화하세요. 사용자가 이 유형의 리소스를 생성하려면 활성화해야 합니다.",
  "All encrypted metadata resource types were previously disabled. Re-enable them if you want users to upgrade their resources.": "이전에 비활성화된 모든 암호화된 메타데이터 리소스 유형을 다시 활성화하세요. 사용자가 자신의 리소스를 업그레이드하려면 활성화해야 합니다.",
  "All groups": "모든 그룹",
  "All items": "모든 항목",
  "All legacy cleartext resource types were previously disabled. Re-enable them if you want users to create resources of this type.": "이전에 비활성화된 모든 레거시 평문 리소스 유형을 다시 활성화세요. 사용자가 이 유형의 리소스를 생성하려면 활성화해야 합니다.",
  "All migrated": "모두 마이그레이션됨",
  "All resources including the private ones.": "개인 리소스를 포함한 모든 리소스.",
  "All statuses": "모든 상태",
  "All tags": "모든 태그",
  "All the users with an email address ending with the domain in the safe list are allowed to register on passbolt.": "허용 목록의 도메인으로 끝나는 전자 메일 주소를 가진 모든 사용자는 패스볼트에 등록할 수 있습니다.",
  "All users": "모든 사용자",
  "Allow": "허용",
  "Allow &ldquo;Remember this device for a month.&ldquo; option during MFA.": "MFA를 사용하는 동안 &ldquo;이 장치를 한 달 동안 기억하기.&ldquo; 옵션을 허용",
  "Allow content types": "콘텐츠 유형 허용",
  "Allow group manager": "그룹 관리자 허용",
  "Allow passbolt to access external services to check if a password has been compromised.": "이 옵션을 사용하면 비밀번호를 해독할 때 외부 서비스에 접근할 수 있습니다.",
  "Allow passbolt to access external services to check if the user passphrase has been compromised when the user creates it.": "사용자가 비밀문구를 생성할 때, 해당 비밀문구가 유출된 적이 있는지 확인하기 위해 패스볼트가 외부 서비스에 접근하는 것을 허용합니다.",
  "Allow resources types": "리소스 유형 허용",
  "Allow the use of personal keys. (Recommended)": "개인 키 사용을 허용합니다. (권장)",
  "Allow users to override the default policy.": "사용자가 기본 정책을 재정의할 수 있도록 허용합니다.",
  "Allow users to upgrade their content from cleartext to encrypted metadata type.": "사용자가 콘텐츠를 평문 메타데이터 유형에서 암호화된 메타데이터 유형으로 업그레이드하도록 허용합니다.",
  "Allowed domains": "허용 도메인",
  "Allows Azure and Passbolt API to securely share information.": "Azure 와 Passbolt API가 정보를 안전하게 공유할 수 있습니다.",
  "Allows Google and Passbolt API to securely share information.": "Google과 Passbolt API가 정보를 안전하게 공유할 수 있습니다.",
  "Allows your AD FS provider and Passbolt API to securely share information.": "AD FS 공급자와 Passbolt API가 정보를 안전하게 공유할 수 있도록 허용됩니다.",
  "Allows your OAuth2 provider and Passbolt API to securely share information.": "OAuth2 공급자와 Passbolt API가 안전하게 정보를 공유할 수 있도록 합니다.",
  "Also delete items inside this folder.": "또한 이 폴더 내의 항목을 삭제합니다.",
  "Alternatively you can also get in touch with support on community forum or via the paid support channels.": "대안으로 커뮤니티 포럼이나 유료 지원 채널을 통해 지원을 받을 수도 있습니다.",
  "An account kit is required to transfer your profile and private key to the desktop app.": "계정 키트는 데스크톱 앱으로 프로필과 개인 키를 전송할 수 있는 권한이 필요합니다.",
  "An email is required.": "이메일이 필요합니다.",
  "An error occured during the sign-in via SSO.": "SSO를 통해 로그인하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "An organization key is required.": "조직 키가 필요합니다.",
  "An unexpected error occurred": "예상치 못한 오류가 발생함",
  "API Status": "API 상태",
  "App.fullBaseUrl does not validate": "App.fullBaseUrl이 유효성을 검사하지 않습니다",
  "App.fullBaseUrl is not set to HTTPS": "App.fullBaseUrl이 HTTPS로 설정되지 않았습니다",
  "App.fullBaseUrl is set to HTTPS": "App.fullBaseUrl이 HTTPS로 설정되었습니다",
  "App.fullBaseUrl validation OK": "App.fullBaseUrl 유효성 검사가 완료되었습니다",
  "Appearance": "모양새",
  "Application (client) ID": "애플리케이션 (클라이언트) ID",
  "Application configuration": "어플리케이션 구성",
  "Apply": "적용",
  "Approve": "승인",
  "Approved": "승인됨",
  "Are you sure to disable the self registration for the organization ?": "조직에 대한 자체 등록을 사용하지 않도록 설정합니까?",
  "Are you sure you want to create the resource <1>{{resourceName}}</1>?": "<1>{{resourceName}}</1> 리소스를 생성하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete <1>{{user}}</1>?": "<1>{{user}}</1> 사용자를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete the comment?": "의견을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete the folder <1>{{folderName}}</1>?": "<1>{{folderName}}</1> 폴더를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete the group <1>{{groupName}}</1>?": "<1>{{groupName}}</1> 그룹을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete the resource <1>{{resourceName}}</1>?": "<1>{{resourceName}}</1> 리소스를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete the tag <1>{{tagName}}</1>?": "<1>{{tagName}}</1> 태그를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to disable the current Single Sign-On settings?": "현재의 싱글사인온 설정을 사용하지 않도록 설정하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to edit the resource <1>{{resourceName}}</1>?": "<1>{{resourceName}}</1> 리소스를 수정하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to migrate the selected items to use encrypted metadata?": "선택한 항목을 암호화된 메타데이터를 사용하도록 마이그레이션할까요?",
  "Are you sure?": "확실합니까?",
  "As soon as an administrator validates your request you will receive an email link to complete the process.": "관리자가 요청을 확인하는 즉시 이메일 링크를 통해 프로세스를 완료할 수 있습니다.",
  "Ask another administrator to share them with you to update the metadata keys settings.": "Ask another administrator to share them with you to update the metadata keys settings.",
  "At least 1 set of characters must be selected": "하나 이상의 문자 집합을 선택해야 합니다",
  "At least one content type should be allowed": "최소한 하나의 콘텐츠 유형이 허용되어야 함",
  "Authentication": "인증",
  "Authentication method": "인증 방법",
  "Authentication token is missing from server response.": "서버 응답으로부터 인증 토큰이 없습니다.",
  "Automate user identity management and provisioning via standardised SCIM integration.": "Automate user identity management and provisioning via standardised SCIM integration.",
  "Automate user onboarding and offboarding.": "Automate user onboarding and offboarding.",
  "Automatic expiry": "자동 만료",
  "Automatic Expiry": "자동 만료",
  "Automatic update": "자동 업데이트",
  "Automatic Update": "자동 업데이트",
  "Automatic workflows": "자동 워크플로우",
  "Avatar": "아바타",
  "Avatar of the {{group_name}} group.": "{{group_name}} 그룹의 아바타.",
  "Avatar of user {{first_name}} {{last_name}}.": "{{first_name}} {{last_name}} 사용자의 아바타",
  "Backup of the private key and passphrase will not be stored. This is the safest option.": "개인 키 및 비밀문구 백업은 저장되지 않습니다. 이것이 가장 안전한 옵션입니다.",
  "Base DN": "Base DN",
  "Basic": "기본",
  "Before getting started...": "시작하기 전에...",
  "Before saving the settings, we need to test if the configuration is working.": "설정을 저장하기 전에 구성이 작동하는지 테스트해야 합니다.",
  "Both the private key and passphrase are required to recover your account.": "계정 복구를 하려면 개인 키와 비밀문구 모두 필요합니다.",
  "Browse": "둘러보기",
  "Browse and update the subscription key details.": "구독 키 세부 정보를 찾아보고 업데이트합니다.",
  "Browse credentials": "자격 증명 찾아보기",
  "Build email based on a prefix and suffix?": "접두사 및 접미사를 기반으로 이메일을 작성하시겠습니까?",
  "By default, metadata wil be encrypted with the shared keys. It is not possible to use personal keys to encrypt metadata.": "기본적으로 메타데이터는 공유 키로 암호화됩니다. 개인 키를 사용하여 메타데이터를 암호화하는 것은 불가능합니다.",
  "Cache is not working": "캐시가 작동하지 않음",
  "Cache is working": "캐시가 작동 중입니다",
  "Camel case": "카멜 표기법",
  "Can copy": "복사 가능",
  "Can edit": "수정 가능",
  "Can export": "내보내기 가능",
  "Can import": "가져오기 가능",
  "Can preview": "미리보기 가능",
  "can read": "읽기 가능",
  "Can read": "읽기 가능",
  "Can see desktop application setup": "데스크톱 앱 설정 보기",
  "Can see mobile setup": "모바일 설정을 보기",
  "Can see password activities": "비밀번호 활동 보기 가능",
  "Can see password comments": "비밀번호 의견 보기 가능",
  "Can see users workspace": "사용자 작업 영역 보기 가능",
  "Can see with whom passwords are shared with": "누구와 비밀번호를 공유했는지 확인 가능",
  "Can share folders": "폴더 공유 가능",
  "can update": "수정 가능",
  "Can use folders": "폴더 사용 가능",
  "Can use tags": "태그 사용 가능",
  "Cancel": "취소",
  "Cancel the operation": "작업 취소",
  "Cannot decrypt the file, invalid credentials.": "파일을 복호화 할 수 없음, 자격 증명이 무효함.",
  "Cannot perform the action while being logged in": "로그인 하는 동안 작업을 수행할 수 없음",
  "Centralise user authentication management.": "Centralise user authentication management.",
  "Certificate": "인증서",
  "Change permissions": "권한 변경",
  "Changing your passphrase will only update it on your current device and browser profile.": "비밀문구를 변경하면 현재 기기와 브라우저 프로필에만 업데이트됩니다.",
  "Character Types": "문자 유형",
  "Check <1>this guide</1>": "<1>이 가이드</1>를 확인하세요",
  "Check App.fullBaseUrl url scheme in {configurationFilePath}": "{configurationFilePath}에서 App.fullBaseUrl url 스킴을 확인하세요",
  "Check out our ldap configuration guide.": "LDAP 구성 가이드를 확인하세요.",
  "Check out our Multi Factor Authentication configuration guide.": "다단계 인증 구성 가이드를 확인하세요.",
  "Check out the Role Based Access Control documentation.": "역할 기반 접근 제어 문서를 확인하세요.",
  "Check that the domain name is correct in {configurationFilePath}": "{configurationFilePath} 의 도메인 이름이 올바른지 확인하세요.",
  "Check the settings in config/app.php": "config/app.php의 설정을 확인하세요",
  "Check your mailbox!": "메일함를 확인하세요.",
  "Check your spam folder if you do not hear from us after a while.": "잠시 후 도착하지 않으면 스팸메일함을 확인하세요.",
  "Checking resource types post-account-activation tasks.": "계정 활성화 후 리소스 유형을 확인하는 작업입니다.",
  "Checkout the <1>documentation</1> to see what information is supported.": "지원되는 정보를 확인하려면 <1>문서</1>를 확인하세요.",
  "Choose a file": "파일 선택",
  "Choose a new passphrase.": "새로운 비밀문구를 선택하세요.",
  "Choose between cleartext metadata and encrypted metadata.": "일반 텍스트 메타데이터와 암호화된 메타데이터 중에서 선택하세요.",
  "Choose the export format (csv and kdbx are supported)": "내보내기 형식을 선택(csv와 kdbx가 지원됨)",
  "Clear": "지우기",
  "Clear selection": "선택 취소",
  "Click save to apply your pending changes.": "보류 중인 변경사항을 적용하려면 저장을 클릭하세요.",
  "Click start once the mobile application is installed and opened on your phone and you are ready to scan QR codes.": "모바일 앱이 설치되고 휴대폰에서 열리면 시작 버튼을 클릭하고 QR 코드를 스캔할 준비를 합니다.",
  "Click to copy": "복사하려면 클릭하세요",
  "Client": "클라이언트",
  "Client id": "클라이언트 id",
  "Client identifier": "클라이언트 식별자",
  "Client secret": "클라이언트 비밀",
  "Client version:": "Client version:",
  "Close": "닫기",
  "Color": "색상",
  "Columns": "열",
  "Comfortable": "편안",
  "Comment content": "의견 내용",
  "Comments": "의견",
  "Community Edition": "Community Edition",
  "Compact": "간결",
  "Complete recovery": "복구 완료",
  "Completing recover. Please wait...": "복구 중입니다. 기다려주세요...",
  "Completing setup, please wait...": "설정 중입니다. 기다려주세요...",
  "Config files": "구성 파일",
  "Configurable with an Organisation Recovery Key.": "Configurable with an Organisation Recovery Key.",
  "Configuration source": "구성 소스",
  "Configure another phone": "다른 스마트폰 구성",
  "Configure the synchronisation of users and groups with passbolt.": "패스볼트를 사용하여 사용자 및 그룹의 동기화를 구성합니다.",
  "Configuring SSO access, please wait...": "SSO 접근 구성 중, 기다려 주세요....",
  "Confirm Organization Recovery Key download": "조직 복구 키 다운로드 확인",
  "Confirm password creation": "비밀번호 생성 확인",
  "Confirm resource creation": "자원 생성 확인",
  "Confirm resource edition": "자원 수정 확인",
  "Congratulation! Passbolt extension has been installed.": "축하합니다! 패스볼트 확장프로그램이 설치되었습니다.",
  "Contact Sales": "영업 문의",
  "Contact your administrator with details about what went wrong.": "무엇이 잘못되었는지에 대한 자세한 내용은 관리자에게 문의하세요.",
  "Content": "컨텐츠",
  "Continue": "계속",
  "Continue import": "내보내기 계속",
  "Continue with my email.": "이메일로 계속하기.",
  "Continue with SSO.": "SSO로 계속하기.",
  "Contribute": "기여하기",
  "Control the behavior for account recovery for all users.": "모든 사용자의 계정 복구 동작을 제어합니다.",
  "Control the default behaviour of multi factor authentication.": "다중 요소 인증의 기본 동작을 제어합니다.",
  "Control the default behaviour of password expiry policy for all users.": "모든 사용자의 비밀번호 만료 정책에 대한 기본 동작을 제어합니다.",
  "Control the layer of encryption that is used to protect metadata.": "메타데이터를 보호하는 데 사용되는 암호화 계층을 제어합니다.",
  "Control the resource types availability for all users.": "모든 사용자의 리소스 유형 가용성을 제어합니다.",
  "Control the SMTP server configuration used to send emails.": "이메일을 보내는 데 사용되는 SMTP 서버 구성을 제어합니다.",
  "Convert cleartext metadata into encrypted metadata.": "일반 텍스트 메타데이터를 암호화된 메타데이터로 변환합니다.",
  "Convert to description": "설명으로 변환",
  "Convert to note": "노트로 변환",
  "Copy": "복사",
  "Copy card expiration": "카드 만료 복사",
  "Copy card name": "카드 이름 복사",
  "Copy card number": "카드 번호 복사",
  "Copy config/app.default.php to config/app.php": "config/app.default.php를 config/app.php로 복사",
  "Copy config/passbolt.default.php to config/passbolt.php": "config/passbolt.default.php를 config/passbolt.php로 복사",
  "Copy CVC code": "CVC 코드 복사",
  "Copy email address": "이메일 주소 복사",
  "Copy note": "노트 복사",
  "Copy password": "비밀번호 복사",
  "Copy permalink": "영구링크 복사",
  "Copy public key": "공개 키 복사",
  "Copy the link to this folder": "이 폴더로 링크 복사",
  "Copy the link to this group": "이 그룹으로 링크 복사",
  "Copy the link to this password": "이 비밀번호에 링크 복사",
  "Copy the link to this user": "이 사용자에게 링크 복사",
  "Copy to clipboard": "클립보드로 복사",
  "Copy TOTP": "TOTP 복사",
  "Copy URI": "URI 복사",
  "Copy username": "사용자 이름 복사",
  "Core config": "코어 구성",
  "Could not reach the /healthcheck/status with the url specified in App.fullBaseUrl": "App.fullBaseUrl에 지정된 URL로 /healthcheck/status에 도달할 수 없습니다.",
  "Create": "생성하기",
  "Create a new credential": "새 자격 증명 만들기",
  "Create a new folder": "새 폴더 생성",
  "Create a resource": "리소스 생성",
  "Create and customize it yourself": "직접 생성 및 커스터마이징",
  "Create folder": "폴더 생성",
  "Create group": "그룹 생성",
  "Create groups": "그룹 생성",
  "Create new": "새로 만들기",
  "Create password": "비밀번호 생성",
  "Create users": "사용자 생성",
  "Create your first password or wait for a team member to share one with you.": "처음으로 비밀번호를 생성하거나, 팀 구성원이 공유해 줄 때까지 기다리세요.",
  "Create your first password.": "첫 번째 비밀번호를 생성하세요.",
  "Created": "생성됨",
  "Created by": "작성자",
  "Creation of content type v4 is allowed but all content types having passwords are deleted.": "v4 콘텐츠 유형 생성은 허용되지만 비밀번호가 있는 모든 콘텐츠 유형은 삭제됩니다.",
  "Creation of content type v4 is allowed but all content types having totp are deleted.": "v4 콘텐츠 유형 생성은 허용되지만 totp가 있는 모든 콘텐츠 유형은 삭제됩니다.",
  "Creation of content type v4 is not allowed.": "v4 콘텐츠 유형을 만드는 것은 허용되지 않습니다.",
  "Creation of content type v5 is allowed but all content types having passwords are deleted.": "v5 콘텐츠 유형 생성은 허용되지만 비밀번호가 있는 모든 콘텐츠 유형은 삭제됩니다.",
  "Creation of content type v5 is allowed but all content types having totp are deleted.": "v5 콘텐츠 유형 생성은 허용되지만 totp가 있는 모든 콘텐츠 유형은 삭제됩니다.",
  "Creation of content type v5 is not allowed.": "v5 콘텐츠 유형을 만드는 것은 허용되지 않습니다.",
  "Credentials": "자격 증명",
  "Credit card": "신용 카드",
  "Credits": "만든 사람들",
  "csv exports from browsers (safari, chrome, edge, brave, opera, vivaldi, firefox, waterfox), keepassx, logmeonce, lastpass, 1password, nordpass, dashlane and bitwarden are supported": "브라우저(크롬, 엣지, 브레이브, 오페라, 비발디, 파이어폭스, 워터폭스) 와 keepassx, logmeone, lastpass, 1password, nordpass, dashlane 및 bitwarden에서 csv 내보내기가 지원됩니다",
  "Current status": "현재 상태",
  "currently:": "현재:",
  "Curve": "타원 곡선",
  "Custom fields": "사용자 정의 필드",
  "Customer id:": "고객 id:",
  "Customise minimum length and complexity.": "Customise minimum length and complexity.",
  "database": "데이타베이스",
  "Database": "데이타베이스",
  "days from now.": "지금부터 수일 후에.",
  "Debug mode is on": "디버그 모드가 켜져 있습니다",
  "Decrypting secret": "비밀 복호화 중",
  "Decrypting secret(s)": "비밀을 복호화 중",
  "default": "기본",
  "Default": "기본",
  "Default admin": "기본 관리자",
  "Default color": "기본 색상",
  "default configuration": "기본 구성",
  "Default group admin": "기본 그룹 관리자",
  "Default icon": "기본 아이콘",
  "Default metadata type": "기본 메타데이터 유형",
  "Default password expiry period": "기본 비밀번호 만료 기간",
  "Default password type": "기본 비밀번호 유형",
  "Default users multi factor authentication policy": "기본 사용자 다단계 인증 정책",
  "Default value found for security.salt": "security.salt에 대한 기본값이 발견되었습니다.",
  "Define the behaviour when existing synchronized users are removed from the users directory": "기존 동기화된 사용자가 사용자 디렉토리에서 제거될 때의 동작을 정의합니다",
  "Define the default language of the organisation.": "조직의 기본 언어를 정의합니다.",
  "Define the minimal entropy for the users' private key passphrase.": "사용자의 개인 키 비밀문구에 대한 최소 엔트로피를 정의합니다.",
  "Define the strategy to enable new resource types and encrypted metadata.": "새로운 리소스 유형과 암호화된 메타데이터를 활성화하기 위한 전략을 정의합니다.",
  "Define the strategy to manage and migrate the legacy items.": "레거시 항목을 관리하고 마이그레이션하는 전략을 정의하세요.",
  "Define UI level access controls for the user role.": "사용자 역할에 대한 UI 수준 액세스 제어를 정의합니다.",
  "Define which email notifications will be sent.": "어떤 이메일 알림을 보낼지 정의합니다.",
  "Define which metadata type is used by default.": "기본적으로 사용되는 메타데이터 유형을 정의합니다.",
  "Define which metadata types are enabled for this instance.": "이 인스턴스에 대해 활성화되는 메타데이터 유형을 정의합니다.",
  "Defines the Azure login behaviour by prompting the user to fully login each time or not.": "사용자에게 매번 전체 로그인 여부를 묻는 메시지를 표시하여 Azure 로그인 동작을 정의합니다.",
  "Defines which Azure field needs to be used as Passbolt username.": "Passbolt 사용자 이름으로 사용할 Azure 필드를 정의합니다.",
  "Delete": "삭제",
  "Delete comment?": "의견을 삭제합니까?",
  "Delete folder?": "폴더를 삭제합니까?",
  "Delete group?": "그룹을 삭제합니까?",
  "Delete groups": "그룹 삭제",
  "Delete or suspend users": "사용자 삭제 또는 일시 중지",
  "Delete Tag": "태그 삭제",
  "Delete tag?": "태그를 삭제합니까?",
  "Delete the users and all the data associated with them.": "사용자 및 사용자와 관련된 모든 데이터를 삭제합니다.",
  "Delete user?": "사용자를 삭제합니까?",
  "Delete users": "사용자 삭제",
  "deleted": "삭제됨",
  "Deny": "거부",
  "Description": "설명",
  "Description is a searchable metadata.": "설명은 검색 가능한 메타데이터입니다.",
  "Desktop app setup": "데스크톱 앱 설정",
  "Details": "세부 사항",
  "digits": "숫자들",
  "Directory (tenant) ID": "디렉터리( 테넌트) ID",
  "Directory configuration": "디렉토리 구성",
  "Directory group's users field to map to Passbolt group's field.": "Passbolt 그룹의 필드에 매핑할 디렉터리 그룹의 사용자 필드입니다.",
  "Directory ID": "디렉터리 ID",
  "Directory Sync": "디렉토리 동기화",
  "Directory type": "디렉터리 유형",
  "Directory user's username fallback field to use when user username field cannot be found.": "사용자 이름 필드를 찾을 수 없을 때 사용할 디렉터리 사용자의 사용자 이름 대체 필드입니다.",
  "Directory user's username field to map to Passbolt user's username field.": "Passbolt 사용자의 사용자 이름 필드에 매핑할 디렉터리 사용자의 사용자 이름 필드입니다.",
  "Disable": "사용안함",
  "Disable (Default)": "사용안함(기본)",
  "Disable MFA": "MFA 사용안함",
  "Disable self registration": "자체 등록 중지",
  "Disable Single Sign-On settings?": "싱글사인온을 중지할까요?",
  "Disabled": "중지됨",
  "Disabling the ssl verify check can lead to security attacks.": "SSL 검증을 비활성화하면 보안 공격이 발생할 수 있습니다.",
  "Do you need help?": "도움이 필요하세요?",
  "domain": "도메인",
  "Domain": "도메인",
  "Don't forget to save your settings to apply your modification.": "수정 사항을 적용하려면 설정을 저장하는 것을 잊지 마세요.",
  "Done": "완료",
  "Double check the host, database name, username and password in {configurationFilePath}": "{configurationFilePath} 에서 호스트, 데이터베이스 이름, 사용자 이름 및 비밀번호를 다시 확인하세요",
  "Double check the key fingerprint": "키 지문을 다시 확인하세요",
  "Downgrade resources": "리소스 다운그레이드",
  "Download {{browserName}}": "{{browserName}} 다운로드",
  "Download again": "재 다운로드",
  "Download backup": "백업 다운로드",
  "Download extension": "확장프로그램 다운로드",
  "Download the desktop app": "데스크톱 앱 다운로드",
  "Download the kit again!": "키트를 다시 다운로드",
  "Download the mobile app": "모바일 앱 다운로드",
  "Download your account kit": "계정 키트 다운로드",
  "Edit": "수정",
  "Edit a resource": "리소스 수정",
  "Edit App.fullBaseUrl in {configurationFilePath}": "{configurationFilePath}에서 App.fullBaseUrl을 편집하세요.",
  "Edit Avatar": "아바타 수정",
  "Edit group": "그룹 수정",
  "Edit in passbolt": "패스볼트에서 수정",
  "Edit or generate another key with a valid email id.": "유효한 이메일 Id로 다른 키를 편집하거나 생성하세요.",
  "Edit password": "비밀번호 수정",
  "Edit profile": "프로필 수정",
  "Edit subscription key": "구독 키 수정",
  "Edit tag": "태그 수정",
  "Edit tags": "태그 수정",
  "Edit the security.salt in config/app.php": "config/app.php에서 security.salt를 수정",
  "Edit User": "사용자 수정",
  "Edition:": "Edition:",
  "Efficiently manage user identities in the cloud.": "Efficiently manage user identities in the cloud.",
  "Email": "이메일",
  "Email Address": "이메일 주소",
  "Email claim": "이메일 클레임",
  "Email content visibility": "이메일 내용 표시",
  "Email delivery": "이메일 보내기",
  "Email domain safe list": "이메일 허용된 도메인 목록",
  "Email Notification": "이메일 알림",
  "Email notifications": "이메일 알림",
  "Email Notifications": "이메일 알림",
  "Email prefix": "이메일 접두어",
  "Email provider": "이메일 공급자",
  "Email sent": "이메일 보내기",
  "Email server": "이메일 서버",
  "Email suffix": "이메일 접미어",
  "Email:": "이메일:",
  "Emails": "이메일",
  "empty": "비어 있음",
  "Enable Encrypted Metadata": "암호화된 메타데이터 활성화",
  "Enable encrypted metadata (recommended)": "암호화된 메타데이터를 활성화 (권장)",
  "Enable encrypted metadata and new resource types (recommended)": "암호화된 메타데이터 및 새로운 리소스 유형 활성화(권장)",
  "Enable encrypted metadata for resources.": "리소스에 대한 암호화된 메타데이터를 활성화합니다.",
  "Enable legacy cleartext metadata": "레거시 평문 메타데이터 활성화",
  "Enable legacy cleartext metadata for resources.": "리소스에 대한 레거시 평문 메타데이터 활성화합니다.",
  "Enable Multi Factor Authentication": "다단계 인증 사용",
  "Enable the plugin in order to define self registration settings.": "자체 등록 설정을 정의하려면 플러그인을 사용합니다.",
  "Enable users  to enrol without prior admin invitation.": "사용자가 사전에 관리자 초대를 받지 않고도 등록할 수 있도록 합니다.",
  "Enabled": "사용함",
  "Enabled users only": "활성화된 사용자만",
  "Enabling encrypted resource metadata.": "암호화된 리소스 메타데이터를 활성화합니다.",
  "Enabling SSO changes the security risks.": "SSO를 사용하도록 설정하면 보안 위험이 변경됩니다.",
  "Encrypted metadata": "암호화된 메타데이터",
  "Encrypted metadata (recommended)": "암호화된 메타데이터 (추천)",
  "Encrypted metadata could not be enabled due to the following reason: ": "다음과 같은 이유로 암호화된 메타데이터를 활성화할 수 없습니다: ",
  "Encrypted metadata for resources is available.": "리소스에 대한 암호화된 메타데이터를 사용할 수 있습니다.",
  "Encrypted metadata must be enabled to set it as the default type.": "암호화된 메타데이터가 기본 유형으로 설정되려면 활성화되어야 합니다.",
  "Encrypted metadata should be enabled to allow users to upgrade their resources.": "사용자가 자신의 리소스를 업그레이드할 수 있도록 암호화된 메타데이터를 활성화해야 합니다.",
  "Encrypted metadata were partially migrated.": "암호화된 메타데이터가 부분적으로 마이그레이션되었습니다.",
  "Encrypted secret": "암호화된 기밀",
  "Enforce complexity requirements.": "Enforce complexity requirements.",
  "Enforce secure user passphrases to protect account access.": "Enforce secure user passphrases to protect account access.",
  "Enforce the use of shared metadata keys.": "공유 메타데이터 키 사용을 강제합니다.",
  "Enhance security by enforcing multi-factor authentication.": "Enhance security by enforcing multi-factor authentication.",
  "Ensure compliance with internal security standards.": "Ensure compliance with internal security standards.",
  "Ensure data consistency and security compliance.": "Ensure data consistency and security compliance.",
  "Ensure strong and consistent passwords entropy across your organisation.": "Ensure strong and consistent passwords entropy across your organisation.",
  "Ensure the keyring location exists and is accessible by the webserver user.": "키링 위치가 존재하고 웹 서버 사용자가 접근할 수 있는지 확인하세요.",
  "Ensure the private key file is defined by the variable passbolt.gpg.serverKey.private in {configurationFilePath}": "{configurationFilePath}의 passbolt.gpg.serverKey.private 변수로 개인 키 파일이 정의되어 있는지 확인하세요.",
  "Ensure the public key file is defined by the variable passbolt.gpg.serverKey.public in {configurationFilePath}": "{configurationFilePath}의 passbolt.gpg.serverKey.public 변수로 공개 키 파일이 정의되어 있는지 확인하세요.",
  "Ensure the temporary directory and its content are writable by the webserver user.": "임시 디렉토리와 그 내용을 웹 서버 사용자가 쓸 수 있는지 확인하세요.",
  "Enter the password and/or key file": "비밀번호 및/또는 키 파일 입력",
  "Enter the private key used by your organization for account recovery": "조직에서 계정 복구에 사용하는 개인 키를 입력하세요.",
  "Enter the six digit number as presented on your phone or tablet.": "스마트폰 또는 태블릿에 표시된 대로 6자리 숫자를 입력합니다.",
  "Entropy:": "엔트로피:",
  "Entropy: {{currentEntropy}} / {{targettedEntropy}} bits": "엔트로피: {{currentEntropy}} / {{targettedEntropy}} 비트",
  "Environment": "환경",
  "environment variables": "환경 변수",
  "environment variables (legacy)": "환경 변수 (레거시)",
  "Error": "오류",
  "Error details": "오류 내역",
  "Error, this is not the current organization recovery key.": "오류, 현재 조직 복구 키가 아닙니다.",
  "Errors:": "오류",
  "Estimated entropy": "추정 엔트로피",
  "Every user can decide to provide a copy of their private key and passphrase by default during the setup, but they can opt in.": "모든 사용자는 설정 중에 기본적으로 개인 키와 비밀문구 복사본을 제공할지 결정할 수 있지만, 이를 선택적으로 허용할 수 있습니다.",
  "Every user is required to provide a copy of their private key and passphrase during setup.": "모든 사용자는 설정 중에 개인 키와 비밀문구의 사본을 제공해야 합니다.",
  "Every user will be prompted to provide a copy of their private key and passphrase by default during the setup, but they can opt out.": "모든 사용자는 설치 중에 기본적으로 개인 키와 비밀문구의 사본을 제공하라는 메시지가 표시되지만, 사용자는 이를 거부할 수 있습니다.",
  "Everything is running as expected.": "모든 것이 예상대로 진행되고 있습니다.",
  "Exclude look-alike characters": "비슷한 모양 문자 제외",
  "Existing settings will be lost. This action cannot be undone.": "기존 설정이 사라집니다. 이 작업은 실행 취소할 수 없습니다.",
  "Expected fingerprint:": "예상 지문:",
  "Expired": "만료됨",
  "expired ": "만료됨 ",
  "Expires": "만료",
  "Expires on:": "만료일:",
  "Expiry": "만료",
  "Expiry Policies": "만료 정책",
  "Export": "내보내기",
  "Export all": "모두 내보내기",
  "Export passwords": "비밀번호 내보내기",
  "External password dictionary check": "외부 비밀번호 사전 검사",
  "External services": "외부 서비스",
  "Fair": "적합",
  "FAQ: Why are my emails not sent?": "FAQ: 왜 이메일이 안 보내집니까?",
  "Favorite": "즐겨찾기",
  "Favorites": "즐겨찾기",
  "Favourite": "즐겨찾기",
  "file": "파일",
  "file (legacy)": "파일 (레거시)",
  "Files": "파일",
  "Filters": "필터",
  "Fingerprint": "지문",
  "First complete the configuration steps described in the current tab.": "먼저 현재 탭에 설명된 구성 단계를 완료합니다.",
  "First name": "이름",
  "Flexible configuration based on user roles or access levels.": "Flexible configuration based on user roles or access levels.",
  "folder": "폴더",
  "Folder": "폴더",
  "Folder errors": "폴더 오류",
  "Folder name": "폴더 이름",
  "Folders": "폴더",
  "Follow the procedure to login.": "다음 절차에 따라 로그인합니다.",
  "For advanced needs such as Single Sign-On (SSO), AD or SCIM integration, consider upgrading to Passbolt Pro.": "For advanced needs such as Single Sign-On (SSO), AD or SCIM integration, consider upgrading to Passbolt Pro.",
  "For any change or question related to your passbolt subscription, kindly contact our sales team.": "패스볼트 구독과 관련된 변경 사항이나 질문이 있으면 영업팀에 문의하세요.",
  "For example an attacker with a local machine access maybe be able to access secrets, if the user is still logged in with the Identity provider.": "예를 들어 사용자가 여전히 Id 공급자로 로그인되어 있는 경우 로컬 시스템에 접근할 수 있는 공격자가 비밀번호에 접근할 수 있습니다.",
  "For more information about account recovery, checkout the dedicated page on the help website.": "계정 복구에 대한 자세한 내용은 도움말 웹 사이트의 전용 페이지를 확인하세요.",
  "For more information about email notification, checkout the dedicated page on the help website.": "이메일 알림에 대한 자세한 내용은 도움말 웹 사이트의 전용 페이지를 확인하세요.",
  "For more information about MFA policy settings, checkout the dedicated page on the help website.": "다단계인증 정책 설정에 대한 자세한 내용은 도움말 웹 사이트의 전용 페이지를 확인하세요.",
  "For more information about SSO, checkout the dedicated page on the help website.": "SSO에 대한 자세한 내용은 도움말 웹 사이트의 전용 페이지를 확인하세요.",
  "For more information about the content type support and migration, checkout the dedicated page on the official website.": "콘텐츠 유형 지원 및 마이그레이션에 대한 자세한 정보는 공식 웹사이트의 전용 페이지를 확인하세요.",
  "For more information about the password expiry, checkout the dedicated page on the help website.": "비밀번호 만료에 대한 자세한 내용은 도움말 웹 사이트에서 전용 페이지를 확인하세요.",
  "For more information about the password policy settings, checkout the dedicated page on the help website.": "비밀번호 정책 설정에 대한 자세한 내용은 도움말 웹 사이트에서 전용 페이지를 확인하세요.",
  "For more information about the user passphrase policies, checkout the dedicated page on the help website.": "사용자 비밀문구 정책 설정에 대한 자세한 내용은 도움말 웹 사이트에서 전용 페이지를 확인하세요.",
  "For more information, please run the health check from the command line on the server.": "더 자세한 정보를 확인하려면 서버의 명령줄에서 상태 검사를 실행하세요.",
  "For Openldap only. Defines which group object to use.": "Openldap 전용. 사용할 그룹 개체를 정의합니다.",
  "For Openldap only. Defines which user object to use.": "Openldap 전용. 사용할 사용자 개체를 정의합니다.",
  "For security reasons please check with your administrator that this is a change that they initiated.": "보안상의 이유로 관리자에게 변경 사항이 시작되었는지 확인하세요.",
  "For security reasons please check with your administrator that this is a change that they initiated. The new fingerprint:": "보안상의 이유로 관리자가 시작한 변경 사항인지 확인하십시오. 새 지문:",
  "Full base url is not set": "전체 기본 url이 설정되지 않음",
  "Full base url is set to {fullBaseUrl}": "전체 기본 url이 {fullBaseUrl} (으)로 설정됨",
  "Full report": "전체 레포트",
  "GD or Imagick extension is installed": "GD 또는 Imagick 확장 프로그램이 설치되어 있습니다",
  "Generate": "생성",
  "Generate & Apply": "생성과 적용",
  "Generate a new password securely": "안전하게 새 비밀번호 생성",
  "Generate key": "키 생성",
  "Generate new key instead": "대신 새 키 생성",
  "Generate password": "비밀번호 생성",
  "Get started": "시작하기",
  "Get started !": "시작하기 !",
  "Get started in 5 easy steps": "쉬운 5단계로 시작",
  "Getting started": "시작하기",
  "Getting started with Duo": "Duo로 시작하기",
  "Getting started with Time based One Time Password (TOTP)": "시간 기반 일회성 비밀번호(TOTP) 시작",
  "Go back": "뒤로 가기",
  "Go to administration workspace": "관리 작업 공간으로 이동",
  "Go to MFA settings": "MFA 설정으로 이동",
  "GPG Configuration": "GPG 구성",
  "Group": "그룹",
  "Group custom filters": "그룹 커스텀 필터",
  "Group custom filters are used in addition to the base DN and group path while searching groups.": "그룹을 검색하는 동안 기본 DN 및 그룹 경로 외에도 그룹 사용자 지정 필터가 사용됩니다.",
  "Group manager": "그룹 관리자",
  "Group members": "그룹 구성원",
  "Group membership": "그룹 멤버십",
  "group name": "그룹 이름",
  "Group name": "그룹 이름",
  "Group object class": "그룹 개체 클래스",
  "Group path": "그룹 경로",
  "Group path is used in addition to the base DN while searching groups.": "그룹 경로는 그룹을 검색하는 동안 기본 DN과 함께 사용됩니다.",
  "Group users field mapping": "그룹 사용자 필드 매핑",
  "Groups": "그룹",
  "Groups (Not available).": "Groups (Not available).",
  "Groups I am member of": "내가 속한 그룹",
  "Groups I manage": "내가 관리하는 그룹",
  "Groups parent group": "그룹 상위 그룹",
  "Hang in there! Depending your installation, you might need to check the documentation in order to run the healthcheck from the CLI": "조금만 기다려주세요! 설치에 따라 CLI에서 상태 검사를 실행하려면 설명서를 확인해야 할 수도 있습니다.",
  "Help": "도움말",
  "Help site": "도움말 사이트",
  "Help, I lost my passphrase.": "도와주세요, 비밀문구를 잊었습니다.",
  "Help, I lost my private key.": "도와주세요, 개인 키를 분실했습니다.",
  "Here you can choose to enable it or do it later when ready. We recommend making a backup before, just in case.": "여기에서 활성화할지, 아니면 나중에 준비가 되면 활성화할지 선택할 수 있습니다. 만약을 대비해 미리 백업해 두는 것을 권장합니다.",
  "Hide all": "모두 숨기기",
  "Home": "홈",
  "host": "호스트",
  "Host availability checking is disabled": "호스트 가용성 확인이 비활성화되었습니다",
  "Host availability will be checked": "호스트 가용성이 확인됩니다",
  "Hostname": "호스트명",
  "Hostname does not match when validating certificates": "인증서 검증 시 호스트 이름이 일치하지 않음",
  "Hostname is matching SSL certificate": "호스트 이름이 SSL 인증서와 일치함",
  "How do I configure a {{smtpProviderName}} SMTP server?": "{{smtpProviderName}} SMTP 서버를 어떻게 구성하나요?",
  "How do I configure a AzureAD SSO?": "AzureAD SSO를 구성하려면 어떻게 해야 하나요?",
  "How do I configure a Google SSO?": "Google SSO를 구성하려면 어떻게 해야 하나요?",
  "How do I configure an AD FS SSO?": "AD FS SSO를 구성하려면 어떻게 해야 하나요?",
  "How do you want to proceed?": "어떻게 진행하길 원하나요?",
  "How does it work?": "어떻게 작동하나요?",
  "I accept the <1>privacy policy</1>": "<1>개인정보취급방침</1>을 동의합니다.",
  "I accept the <1>terms</1>": "<1>약관</1>에 동의합니다.",
  "I accept the <1>terms</1> and the <3>privacy policy</3>": "<1>약관</1>과 <3>개인정보취급방침</3>을 동의합니다.  ",
  "I agree to share securely a copy of my private key & passphrase with my organization recovery contacts.": "개인 키 및 비밀문구의 복사본을 조직 복구 담당자와 안전하게 공유하는 데 동의합니다.",
  "I agree to share this info with my organization recovery contacts": "조직 복구 담당자와 정보를 공유하는 데 동의합니다.",
  "I already have an account": "계정이 이미 있습니다.",
  "I do not agree to share this info with my organization recovery contacts": "조직 복구 담당자와 정보를 공유하는 데 비동의합니다.",
  "I do not want to share a copy of my private key & passphrase with my organization recovery contacts.": "개인 키 및 비밀문구의 복사본을 조직 복구 담당자와 안전하게 공유하는 데 비동의합니다.",
  "I lost my passphrase, generate a new private key.": "비밀문구를 잊어버렸습니다. 새로운 개인 키를 생성합니다.",
  "I safely stored my recovery kit.": "복구 키트를 안전하게 보관했습니다.",
  "I verified with <1>{creatorName}</1> that the request is valid.": "요청이 유효한지 <1>{creatorName}</1> 와(과) 함께 확인했습니다.",
  "I want to try again.": "재시도 해보기",
  "Icons": "아이콘",
  "If checked, users signing in with Microsoft Azure must use their Passbolt email address.": "이 옵션을 선택하면 Microsoft Azure에 로그인하는 사용자는 패스볼트 이메일 주소를 사용해야 합니다.",
  "If there was an issue during the transfer, either the operation was cancelled on the mobile side, or the authentication token expired.": "전송 중 문제가 발생한 경우 모바일 측에서 작업이 취소되었거나 인증 토큰이 만료되었습니다.",
  "If this does not work get in touch with support.": "이 방법으로 작동하지 않을 경우 지원부서에 문의하십시오.",
  "If this is empty then it will be queried from the RootDSE.": "이 값이 비어 있으면 RootDSE에서 조회됩니다.",
  "If users lose their private key and passphrase they will not be able to recover their account.": "사용자가 개인 키와 비밀문구를 분실한 경우 계정을 복구할 수 없습니다.",
  "If you changed systems, or reinstalled passbolt web extension in the meantime, you will need to start the account recovery process from scratch.": "그 사이에 시스템을 변경하거나 패스볼트 웹확장프로그램을 다시 설치한 경우 계정 복구 프로세스를 처음부터 시작해야 합니다.",
  "If you do not have access, you can request a new account recovery to an administrator.": "접근 권한이 없는 경우 관리자에게 새 계정 복구를 요청할 수 있습니다.",
  "If you do not have access, you can request an account recovery to an administrator.": "접근 권한이 없는 경우 관리자에게 계정 복구를 요청할 수 있습니다.",
  "If you do not have access, you can request help to an administrator.": "접근 권한이 없는 경우 관리자에게 도움을 요청할 수 있습니다.",
  "If you have integrations, you will have to make sure they are updated before triggering the migration.": "통합 기능이 있는 경우, 마이그레이션을 실행하기 전에 업데이트되었는지 확인해야 합니다.",
  "If you still need to recover your account, you will need to start the process from scratch.": "여전히 계정을 복구해야 하는 경우 처음부터 프로세스를 시작해야 합니다.",
  "if you think the secret has been compromised please regenerate and update it in your provider settings.": "if you think the secret has been compromised please regenerate and update it in your provider settings.",
  "If you use Passbolt on multiple browsers or devices, you’ll need to update the passphrase on each one individually.": "여러 브라우저나 기기에서 패스볼트를 사용하는 경우 각 브라우저나 기기에서 개별적으로 비밀문구를 업데이트해야 합니다.",
  "If you want it to be a searchable, you can convert it into a description.": "검색 가능하게 만들려면 설명으로 변환하면 됩니다.",
  "If you want it to be a secret, you can convert it into a note.": "이 정보를 비밀로 유지하려면 노트로 변환해 저장하세요.",
  "If you weren’t expecting this, you can verify with your administrator.": "이것이 예상치 못한 것이라면 관리자에게 확인해보세요.",
  "Ignored:": "무시됨",
  "Import": "가져오기",
  "Import account": "계정 가져오기",
  "Import an OpenPGP Public key": "OpenPGP 공개 키 가져오기",
  "Import another account": "다른 계정 가져오기",
  "Import folders": "폴더 가져오기",
  "Import passwords": "비밀번호 가져오기",
  "Import resources": "리소스 가져오기",
  "Import success!": "가져오기 성공!",
  "Import the private server key in the keyring of the webserver user.": "웹 서버 사용자의 키링에 있는 개인 서버 키를 가져옵니다.",
  "Import/Export": "가져오기/내보내기",
  "Important notice:": "중요 공지:",
  "Importing account kit": "계정 키트 가져오기",
  "Improve overall user account security.": "Improve overall user account security.",
  "In case of passphrase loss.": "In case of passphrase loss.",
  "In case of private key loss.": "In case of private key loss.",
  "In order to use the \"Username & Password\" authentication method with Google, you will need to enable MFA on your Google Account. The password should not be your login password, you have to create an \"App Password\" generated by Google.. However, the email remain the same.": "구글에서 \"사용자 이름 및 비밀번호\" 인증 방법을 사용하려면 구글 계정에서 MFA를 활성화해야 합니다. 비밀번호는 로그인 비밀번호가 아니라 구글에서 생성한 \"앱 비밀번호\"를 만들어야 합니다. 하지만 이메일은 그대로입니다.",
  "In this section you can adjust the composition of the emails, e.g. which information will be included in the notification.": "이 섹션에서는 이메일의 구성(예: 알림에 포함될 정보)을 조정할 수 있습니다.",
  "In this section you can choose automatic behaviours.": "이 섹션에서는 자동 동작을 선택할 수 있습니다.",
  "In this section you can choose the default behavior of account recovery for all users.": "이 섹션에서는 모든 사용자에 대한 계정 복구의 기본 동작을 선택할 수 있습니다.",
  "In this section you can choose the default behaviour of password expiry policy for all users.": "이 섹션에서는 모든 사용자에 대한 비밀번호 만료 정책의 기본 동작을 선택할 수 있습니다.",
  "In this section you can choose which email notifications will be sent.": "이 섹션에서는 어떤 이메일 알림을 보낼지 선택할 수 있습니다.",
  "In this section you can choose which multi factor authentication will be available.": "이 섹션에서는 사용할수 있는 다단계 인증을 선택할 수 있습니다.",
  "In this section you can define access controls for each user role.": "이 섹션에서는 각 사용자 역할에 대한 접근 제어를 정의할 수 있습니다.",
  "Information": "정보",
  "Information for public and secret key": "공개 키와 개인 키 정보",
  "Initiate a migration to convert cleartext metadata to encrypted metadata.": "일반 텍스트 메타데이터를 암호화된 메타데이터로 변환하기 위한 마이그레이션을 시작합니다.",
  "Install php-gnupg, see <1>this guide</1>": "php-gnupg를 설치하려면 <1>이 가이드</1>를 참조",
  "Internationalisation": "국제화",
  "Intl extension is installed": "intl 확장이 설치되었습니다",
  "Invalid permission type for share permission item.": "공유 권한 항목에 대한 권한 유형이 잘못되었습니다.",
  "is owner": "은(는) 소유자입니다.",
  "Is owner": "은(는) 소유자입니다.",
  "It does feel a bit empty here.": "텅! 허전하네요 채워주세요.",
  "It is mandatory to share securely a copy of your private key with your organization recovery contacts. Would you like to continue?": "개인 키의 복사본을 조직 복구 담당자와 안전하게 공유해야 합니다. 계속하시겠습니까?",
  "It is not possible to perform a setup of a new account as you are still logged in. You need to log out first before continuing.": "아직 로그인 중이므로 새 계정 설정을 수행할 수 없습니다. 계속하기 전에 먼저 로그아웃해야 합니다",
  "It is not possible to perform the recovery of your account as you are still logged in. You need to log out first before continuing.": "아직 로그인 중이므로 계정 복구를 수행할 수 없습니다. 계속하기 전에 먼저 로그아웃해야 합니다.",
  "It is not possible to recover your private key of your account as you are still logged in. You need to log out first before continuing.": "아직 로그인 중이므로 개인 키 복구를 수행할 수 없습니다. 계속하기 전에 먼저 로그아웃해야 합니다.",
  "It is possible and recommended to share securely your recovery kit with your organization recovery contacts.": "조직 복구 담당자와 복구 키트를 안전하게 공유하는 것이 가능하고 권장됩니다.",
  "It is possible for users to use their personal keys to encrypt resources metadata for more security. However you can elect to enforce the use of the shared metadata keys for all resources metadata for auditing purposes. Secrets such as passwords will always be encrypted using the user personal keys.": "사용자가 개인 키를 사용하여 리소스 메타데이터를 암호화하여 보안을 강화할 수 있습니다. 그러나 감사 목적을 위해 모든 리소스 메타데이터에 대해 공유 메타데이터 키 사용을 강제할 수 있습니다. 비밀번호와 같은 비밀 정보는 항상 사용자의 개인 키를 사용하여 암호화됩니다.",
  "It is possible to share securely your recovery kit with the administrator.": "복구 키트를 관리자와 안전하게 공유할 수 있습니다.",
  "It is recommended to disable endpoints for updating the users directory configurations.": "사용자 디렉터리 구성을 업데이트하려면 엔드포인트를 비활성화하는 것이 좋습니다.",
  "It is recommended to disable the plugin endpoints.": "플러그인 엔드포인트를 비활성화하는 것이 좋습니다.",
  "It is recommended to set the SMTP Settings in the database through the administration section.": "관리 섹션을 통해 데이터베이스에서 SMTP 설정을 지정하는 것이 좋습니다.",
  "It is recommended to share securely a copy of your private key with your organization recovery contacts. Would you like to continue?": "개인 키의 복사본을 조직 복구 담당자와 안전하게 공유하는 것이 좋습니다. 계속하시겠습니까?",
  "It seems that the server is not able to reach internet.": "서버가 인터넷에 접속할 수 없는 것 같습니다.",
  "It will clear in 30 seconds.": "30초 후에 지워집니다.",
  "Items I own": "내가 소유한 항목",
  "Items to migrate": "마이그레이션할 항목",
  "Just now": "방금",
  "kdbx files are files generated by keepass v2.x": "kdbx 파일은 keepass v2.x에서 생성한 파일입니다.",
  "Keep existing permissions": "기존 권한 유지",
  "Keep legacy cleartext metadata": "기존 일반 텍스트 메타데이터 유지",
  "Keep the original permissions, do not apply the destination folder permissions.": "원래 사용 권한을 유지하고 대상 폴더 권한을 적용하지 마십시오.",
  "Keep this backup in a safe place, you will need it in case of emergency.": "이 백업은 안전한 곳에 보관하십시오. 긴급 시 필요합니다.",
  "Keepass file format not recognized": "Keepass 파일 형식을 인식할 수 없습니다.",
  "Keepass key file (optional)": "Keepass 키 파일(선택 사항)",
  "Keepass password": "Keepass 비밀번호",
  "Key": "키",
  "Key fingerprint": "키 지문",
  "Key Id": "키 Id",
  "Key length": "키 길이",
  "Key Size": "키 사이즈",
  "Keys inspector": "키 검사기",
  "Language": "언어",
  "Last logged in": "마지막 로그인",
  "Last name": "성",
  "Later": "나중에",
  "Learn how to <1>generate a key separately.</1>": "<1>키를 별도로 생성</1>하는 방법에 대해 알아봅니다.",
  "Learn more": "더 알아보기",
  "Leave empty if no additional filter is required.": "추가 필터가 필요하지 않은 경우 비워 둡니다.",
  "Leave empty if users and groups are in the same DN.": "사용자 및 그룹이 동일한 DN에 있는 경우 비워 두세요.",
  "Legacy cleartext metadata": "레거시 평문 메타데이터",
  "Legacy cleartext metadata must be enabled to set it as the default type.": "레거시 평문 메타데이터가 기본 유형으로 설정되려면 활성화되어야 합니다.",
  "Legacy resources": "레거시 리소스",
  "Length": "길이",
  "Loading metadata types settings": "메타데이터 유형 설정 로드 중",
  "loading...": "로딩중...",
  "Loading...": "로딩중...",
  "Location": "위치",
  "login": "로그인",
  "Login": "로그인",
  "Login hint": "로그인 힌트",
  "Login URL": "로그인 URL",
  "Logs": "로그",
  "Lower case": "소문자",
  "Main Uri": "메인 Uri",
  "Main URI": "메인 URI",
  "Make sure the instance is not publicly available on the internet.": "인스턴스가 인터넷에 공개되지 않도록 확인하세요.",
  "Make sure users follow screen lock best practices.": "사용자가 화면 잠금 모범 사례를 따르도록 해주세요.",
  "Make sure your passphrase is hard to guess but also that is long enough. For example you can use your favorite lyric from a song, grab the first couple of characters from the words in your favorite line.": "비밀문구는 추측하기 어렵지만 충분히 긴지 확인하십시오. 예를 들면 노래에서 가장 좋아하는 가사를 사용할 수 있고, 가장 좋아하는 줄의 단어에서 처음 두 개의 문자를 가져올 수 있습니다.",
  "Make sure your print it or store it in a safe place. You may need it later!": "인쇄하거나 안전한 장소에 보관하십시오. 나중에 필요할 수도 있습니다.",
  "Manage account": "계정 관리",
  "Manage providers": "공급자 관리",
  "Manage Subscription": "구독 관리",
  "Manage Users & Groups": "사용자 및 그룹 관리",
  "Mandatory": "필수",
  "Mark as expired": "만료로 표시",
  "Mbstring extension is installed": "mbstring 확장이 설치되었습니다",
  "Member": "구성원",
  "Members": "구성원",
  "Metadata": "메타데이터",
  "Metadata key": "메타데이터 키",
  "Metadata key policy": "메타데이터 키 정책",
  "Metadata keys": "메타데이터 키",
  "Metadata keys have been shared with ({{username}})": "메타데이터 키가 ({{username}}) 사용자와 공유되었습니다",
  "MFA": "다단계인증",
  "MFA Policy": "MFA 정책",
  "Migrate": "마이그레이션",
  "Migrate metadata": "메타데이터 마이그레이션",
  "Migration scope": "마이그레이션 범위",
  "Migration status": "마이그레이션 상태",
  "Minimal recommendation": "최소 권장사항",
  "Minimal requirement": "최소 요구사항",
  "Missing": "누락됨",
  "Mitigate risks associated with weak passphrases.": "Mitigate risks associated with weak passphrases.",
  "Mobile Apps": "모바일 앱",
  "Mobile setup": "모바일 설정",
  "Mobile transfer": "모바일 전송",
  "Modified": "수정됨",
  "Modified by": "수정자",
  "Modify the default settings of the passwords generator.": "비밀번호 생성기의 기본 설정을 수정합니다.",
  "Monitor the passbolt API's health and responsiveness.": "패스볼트 API의 상태와 응답성을 모니터링합니다.",
  "More": "기타",
  "More information": "자세한 정보",
  "More informations": "자세한 정보",
  "Move": "이동",
  "Multi factor authentication": "다단계 인증",
  "Multi Factor Authentication": "다단계 인증",
  "Multi resource and folder share is not implemented.": "다중 리소스 및 폴더 공유가 구현되지 않았습니다.",
  "Multi-factor authentication (MFA) is a method of confirming a user's identity that requires presenting two or more pieces of evidence (or factor).": "다단계 인증(MFA)은 두 개 이상의 증거(또는 요인)를 제시해야 하는 사용자의 신원을 확인하는 방법입니다.",
  "Multi-factor authentication has been disabled successfully": "다단계 인증을 성공적으로 비활성화되었습니다.",
  "My Profile": "내 프로필",
  "My tags": "내 태그",
  "My workspace": "내 작업공간",
  "n/a": "없음",
  "N/A": "없음",
  "Name": "이름",
  "Name, Username, URI, Cleartext description.": "이름, 사용자 이름, URI, 일반 텍스트 설명.",
  "Need help?": "도움이 필요하세요?",
  "Need some help?": "도움이 필요하세요?",
  "Never": "무제한",
  "new": "신규",
  "New Account Recovery Policy": "새 계정 복구 정책",
  "New here? Enter your name to get started.": "처음이세요? 시작하려면 이름을 입력하세요.",
  "new manager": "신규 관리자",
  "New Organization Recovery Key": "새 조직 복구 키",
  "new owner": "새 소유자",
  "Next": "다음",
  "No": "아니요",
  "No access": "접근 금지",
  "No active metadata key defined.": "활성화된 메타데이터 키가 정의되지 않았습니다.",
  "No active metadata keys available.": "활성화된 메타데이터 키가 없습니다.",
  "No default content found": "기본 콘텐츠를 찾을 수 없습니다",
  "No file selected": "선택한 파일이 없습니다.",
  "no key": "키 없음",
  "No key file selected": "선택한 키 파일이 없습니다.",
  "No Password Expiry is configured. Enable it to activate automatic password expiration and automatic password expiration reset workflows.": "비밀번호 만료가 구성되어 있지 않습니다. 자동 비밀번호 만료 및 자동 비밀번호 만료 재설정 워크플로우를 활성화하려면 이 옵션을 사용합니다.",
  "No passwords are shared with this group yet.": "아직 이 그룹에 공유된 비밀번호가 없음.",
  "No passwords are shared with this group yet. Share a password with this group or wait for a team member to share one with this group.": "아직 이 그룹과 공유된 비밀번호가 없습니다. 이 그룹과 비밀번호를 공유하거나 팀 구성원이 이 그룹과 비밀번호를 공유할 때까지 기다립니다.",
  "No passwords are shared with you yet.": "아직 귀하와 공유된 비밀번호가 없음.",
  "No passwords are shared with you yet. It does feel a bit empty here, wait for a team member to share a password with you.": "아직 공유된 비밀번호가 없습니다. 여기가 좀 허전하네요, 팀원이 비밀번호를 공유할 때까지 기다리세요.",
  "No passwords are yet tagged. It does feel a bit empty here, tag your first password.": "아직 태그가 지정된 비밀번호가 없습니다. 여기가 좀 허전하네요, 첫 번째 비밀번호 태그를 붙이세요.",
  "No passwords found for the current page. You can use the search.": "현재 페이지에 대한 비밀번호를 찾을 수 없습니다. 검색을 사용하세요.",
  "No passwords have expired yet.": "만료된 비밀번호가 없습니다.",
  "No passwords in this folder yet.": "아직 이 폴더에 비밀번호가 없습니다.",
  "No QR code found.": "QR코드가 없습니다.",
  "No resources have been synchronized.": "동기화된 리소스가 없습니다.",
  "No resources will be synchronized.": "리소스가 동기화되지 않습니다.",
  "No result match your search. Try with another search term.": "검색과 일치하는 결과가 없습니다. 다른 검색어로 시도하세요.",
  "No results match": "일치하는 결과 없음",
  "no url provided": "제공된 url 없음",
  "no username provided": "제공된 사용자 이름 없음",
  "No Users Directory is configured. Enable it to synchronise your users and groups with passbolt.": "구성된 사용자 디렉토리가 없습니다. 사용자 및 그룹을 패스볼트로 동기화하려면 이 옵션을 선택합니다.",
  "no, thanks": "사양하겠습니다.",
  "Non-Searchable Secret": "검색할 수 없는 비밀",
  "None": "없음",
  "None of the users matched this search.": "이 검색과 일치하는 사용자가 없습니다",
  "None of your passwords are yet marked as favorite.": "즐겨찾기로 표시된 비밀번호가 아직 없습니다.",
  "None of your passwords are yet marked as favorite. Add stars to passwords you want to easily find later.": "즐겨찾기로 표시된 비밀번호가 아직 없습니다. 나중에 쉽게 찾을 수 있는 비밀번호에 별표를 추가합니다.",
  "None of your passwords matched this search.": "이 검색결과와 일치하는 비밀번호가 없습니다.",
  "Not all resources will be migrated, some corresponding content types are not active.": "모든 리소스가 마이그레이션되지는 않으며, 일부 해당 콘텐츠 유형은 활성화되지 않습니다.",
  "not available": "없음",
  "Not set": "설정 안됨",
  "Not using a self-signed certificate": "자체 서명 인증서를 사용하지 않습니다",
  "Note": "노트",
  "Note is a secret and it is not searchable.": "노트는 비밀 정보이며 검색할 수 없습니다.",
  "Note that this will not prevent a user from customizing the settings while generating a password.": "이 설정은 사용자가 비밀번호를 생성할 때 설정을 사용자 정의하는 것을 막지는 않습니다.",
  "Number of recovery": "복구 횟수",
  "Number of words": "단어수",
  "Ok": "확인",
  "Ok, I understand what I need to do.": "알겠습니다. 무엇을 해야 하는지 이해합니다.",
  "Once expired you will not be able to connect to your account.": "만료되면 계정에 연결할 수 없습니다.",
  "Once the comment is deleted, it will be removed permanently and will not be recoverable.": "의견이 삭제되면 영구적으로 삭제되고 복구할 수 없습니다.",
  "Once the resource is deleted, it will be removed permanently and will not be recoverable.": "리소스가 삭제되면 영구적으로 제거되며 복구할 수 없습니다.",
  "Once the tag is deleted, it will be removed permanently and will not be recoverable.": "태그가 삭제되면 영구적으로 삭제되고 복구할 수 없습니다.",
  "Once you enter this code, you can log in.": "이 코드를 입력하면 로그인할 수 있습니다.",
  "One (or more) content type v4 having a password is deleted but its resources count is not 0.": "비밀번호가 있는 하나(또는 그 이상)의 콘텐츠 유형 v4가 삭제되었지만 해당 리소스 수가 0이 아닙니다.",
  "One (or more) content type v4 having a totp is deleted but its resources count is not 0.": "totp가 있는 하나(또는 그 이상)의 콘텐츠 유형 v4가 삭제되었지만 해당 리소스 수가 0이 아닙니다.",
  "One (or more) content type v5 having a password is deleted but its resources count is not 0.": "비밀번호가 있는 하나(또는 그 이상)의 콘텐츠 유형 v5가 삭제되었지만 해당 리소스 수가 0이 아닙니다.",
  "One (or more) content type v5 having a totp is deleted but its resources count is not 0.": "totp가 있는 하나(또는 그 이상)의 콘텐츠 유형 v5가 삭제되었지만 해당 리소스 수가 0이 아닙니다.",
  "One Time Password (OTP)": "일회용 비밀번호(OTP)",
  "Only administrators can invite users to register.": "관리자만 사용자를 등록하도록 초대할 수 있습니다.",
  "Only administrators would be able to invite users to register. ": "관리자만 사용자를 등록하도록 초대할 수 있습니다. ",
  "Only alphanumeric, dash and underscore characters are accepted.": "알파벳과 숫자, 대시(-) 및 언더스코어(_) 문자만 허용됩니다.",
  "Only numeric characters allowed.": "숫자만 사용할 수 있습니다.",
  "Only passbolt format is allowed.": "패스볼트 포맷만 허용됨.",
  "Only shared resources are migrated.": "공유 리소스만 마이그레이션됩니다.",
  "Only synchronize enabled users (AD)": "활성화된 사용자만 동기화 (AD)",
  "Only the group manager can add new people to a group.": "그룹 관리자만 그룹에 새 사용자를 추가할 수 있습니다.",
  "Oops, something went wrong": "앗, 문제가 발생했습니다!",
  "Open generator": "생성기 열기",
  "open in a new tab": "새 탭에서 열기",
  "Open in new window": "새 창에서 열기",
  "Open Ldap": "Ldap 열기",
  "open passbolt in a new tab": "새 탭에서 패스볼트 열기",
  "Open URI in a new Tab": "새 탭에서 URI 열기",
  "OpenId Configuration Path": "OpenID 구성 패스",
  "Opt-in (default)": "Opt-in(기본)",
  "Optional": "선택 사항",
  "Optional, Opt-in": "선택 사항, 옵트인",
  "Optional, Opt-out": "선택 사항, 옵트아웃",
  "or": "또는",
  "Or generate a new private key.": "또는 새 개인 키를 생성하세요.",
  "Or switch to another account.": "또는 다른 계정으로 전환하세요.",
  "Or use an existing private key.": "또는 기존 개인 키를 사용합니다.",
  "Organisation settings": "조직 설정",
  "Organisation Settings": "조직 설정",
  "Organization": "조직",
  "Organization key passphrase": "조직 키 비밀문구",
  "Organization key passphrase confirmation": "조직 키 비밀문구 확인",
  "Organization Recovery Key": "조직 복구 키",
  "Other": "기타",
  "Other users can still share resources with them and add them to groups.": "다른 사용자는 여전히 리소스를 공유하고 그룹에 추가할 수 있습니다.",
  "Otherwise, you may lose access to your data.": "그렇지 않으면 데이터에 대한 접근이 손실될 수 있습니다.",
  "Passbolt API Status": "패스볼트 API 상태",
  "Passbolt CE is free forever!": "Passbolt CE is free forever!",
  "Passbolt Community Edition (CE) includes all essential features for team collaboration at no cost.": "Passbolt Community Edition (CE) includes all essential features for team collaboration at no cost.",
  "Passbolt is available on AppStore & PlayStore": "패스볼트는 앱스토와 플레이스토어에서 사용할수 있습니다.",
  "Passbolt is available on the Windows store.": "Windows 스토어에서 패스볼트를 사용할 수 있습니다.",
  "Passbolt is configured to force SSL use": "패스볼트가 SSL을 강제로 사용하도록 구성되어 있습니다",
  "Passbolt is not configured to force SSL use": "패스볼트가 SSL을 강제로 사용하도록 구성되지 않았습니다",
  "Passbolt needs an smtp server in order to send invitation emails after an account creation and to send email notifications.": "계정 생성 후 초대 이메일을 보내고 이메일 알림을 보내려면 패스볼트에 smtp 서버가 필요합니다.",
  "Passbolt recommends a minimum of {{minimalAdvisedEntropy}} bits to be safe.": "패스볼트는 안전을 위해 최소 {{minimalAdvisedEntropy}} 비트를 권장합니다.",
  "Passbolt recommends passphrase strength to be at minimum of {{MINIMAL_ADVISED_ENTROPY}} bits to be safe.": "패스볼트는 안전을 위해 최소 {{MINIMAL_ADVISED_ENTROPY}} 비트의 비밀문구 강도를 권장합니다.",
  "Passkey": "패스키",
  "passphrase": "비밀문구",
  "Passphrase": "비밀문구",
  "Passphrase confirmation": "비밀문구 확인",
  "Passphrase required": "비밀문구가 필요합니다.",
  "Passphrase settings": "비밀문구 설정",
  "password": "비밀번호",
  "Password": "비밀번호",
  "Password (legacy)": "비밀번호 (레거시)",
  "Password and Note": "비밀번호 및 노트",
  "Password automatically expires when a user or group with a user who has accessed the password is removed from the permission list.": "비밀번호에 접근한 사용자 또는 사용자가 포함된 그룹이 권한 목록에서 제거되면 비밀번호가 자동으로 만료됩니다.",
  "Password configuration": "비밀번호 구성",
  "Password expiry": "비밀번호 만료",
  "Password Expiry": "비밀번호 만료",
  "Password expiry date is renewed based on the default password expiry period whenever a password is updated.": "비밀번호 만료일은 비밀번호가 업데이트될 때마다 기본 비밀번호 만료 기간을 기준으로 갱신됩니다.",
  "Password generator default settings": "비밀번호 생성기 기본 설정",
  "Password is no longer marked as expired whenever the password is updated.": "비밀번호를 업데이트할 때마다 비밀번호가 더 이상 만료된 것으로 표시되지 않습니다.",
  "Password must be a valid string": "비밀번호는 반드시 문자열이여야 함",
  "Password policy": "비밀번호 정책",
  "Password Policy": "비밀번호 정책",
  "Password, Note and TOTP": "비밀번호, 노트 및 TOTP",
  "Passwords": "비밀번호",
  "Passwords settings": "비밀번호 설정",
  "Paste the OpenPGP Private key here": "OpenPGP 개인 키를 여기에 붙여넣으세요.",
  "PCRE compiled with unicode support": "유니코드 지원으로 컴파일된 PCRE",
  "PCRE has not been compiled with Unicode support": "PCRE는 유니코드 지원으로 컴파일되지 않았습니다",
  "Pending": "보류 중",
  "PHP GPG Module is installed and loaded": "PHP GPG 모듈이 설치되고 로드됩니다",
  "PHP GPG Module is not installed or loaded": "PHP GPG 모듈이 설치되지 않았거나 로드되지 않았습니다",
  "PHP version {{phpVersion}}": "PHP 버전 {{phpVersion}}",
  "PHP version is too low, passbolt need PHP 7.4 or higher": "PHP 버전이 너무 낮습니다. 패스볼트는 PHP 7.4 이상이 필요합니다.",
  "Pick a color and enter three characters.": "색상을 선택하고 세글자를 입력하세요.",
  "Pin code": "Pin 코드",
  "Please ask another administrator to share it with you.": "다른 관리자에게 공유해 달라고 요청하세요.",
  "Please ask your administrator to share it with you.": "관리자에게 공유해 달라고 요청하세요.",
  "Please authenticate with the Single Sign-On provider to continue.": "계속하려면 싱글사인온 제공자를 인증하세요.",
  "Please confirm": "확인해주세요",
  "Please confirm you really want to delete the resources. After clicking ok, the resources will be deleted permanently.": "비밀번호를 삭제할지 확인하십세요. 확인을 클릭하면 비밀번호가 영구적으로 삭제됩니다.",
  "Please contact your administrator to enable multi-factor authentication.": "다단계 인증을 사용하려면 관리자에게 문의하세요.",
  "Please contact your administrator to enable the account recovery feature.": "관리자에게 문의하여 계정 복구 기능을 활성화하세요.",
  "Please contact your administrator to fix this issue.": "관리자에게 연락하여 문제를 해결하세요.",
  "Please contact your administrator to request an invitation link.": "관리자에게 문의하여 초대 링크를 요청하세요.",
  "Please double check with the user in case they still need some help to log in.": "로그인하는데 여전히 도움이 필요한 경우 사용자에게 다시 확인하세요.",
  "Please download one of these browsers to get started with passbolt:": "패스볼트를 시작하려면 이 브라우저 중의 하나를 다운로드 하세요:",
  "Please download the browser extension and refresh this page to continue.": "계속하려면 브라우저 확장 프로그램을 다운로드하고 이 페이지를 새로고침하세요.",
  "Please enter a new passphrase": "새 비밀문구를 입력하세요.",
  "Please enter a valid email address.": "올바른 이메일 주소를 입력하세요.",
  "Please enter a valid passphrase.": "올바른 비밀문구를 입력하세요.",
  "Please enter your email to continue.": "계속 하려면 이메일을 입력하세요.",
  "Please enter your passphrase": "비밀문구를 입력하세요.",
  "Please enter your passphrase to continue": "계속 하려면 비밀문구를 입력하세요.",
  "Please enter your passphrase to continue.": "계속 하려면 비밀문구를 입력하세요.",
  "Please enter your passphrase.": "비밀문구를 입력하세요.",
  "Please enter your private key to continue.": "계속 하려면 개인 키를 입력하세요.",
  "Please fix the errors in the form before saving.": "Please fix the errors in the form before saving.",
  "Please follow these instructions:": "다음 지시사항을 따르세요:",
  "Please install the browser extension.": "브라우저 확장프로그램을 설치하세요.",
  "Please make sure there is at least one group manager.": "그룹 관리자가 하나 이상 있는지 확인하세요.",
  "Please make sure there is at least one owner.": "소유자가 한 명 이상 있는지 확인하세요.",
  "Please review carefully this configuration as it will not be trivial to change this later.": "나중에 이 구성을 변경하는 것이 간단하지 않으므로 이 구성을 주의 깊게 검토하십시오.",
  "Please review carefully this configuration.": "이 구성을 주의깊게 살펴보세요.",
  "Please save the settings to disable the feature.": "Please save the settings to disable the feature.",
  "Please save the settings to enable the feature.": "Please save the settings to enable the feature.",
  "Please select a provider": "공급자를 선택하세요.",
  "Please try again later or contact your administrator.": "나중에 다시 시도하거나 관리자에 연락하세요.",
  "Please wait, while your request is processed.": "요청이 처리되는 중입니다. 잠시만 기다리세요.",
  "Please wait...": "기다려주세요...",
  "Policy Override": "정책 재정의",
  "Port": "포트",
  "Port must be a number between 1 and 65535": "포트는 1에서 65535 사이의 숫자여야 합니다.",
  "Port must be a valid number": "포트는 올바른 번호여야 합니다.",
  "Port number": "포트 번호",
  "Preferred username": "선호하는 사용자 이름",
  "Preview": "미리보기",
  "Previous keys": "이전 키",
  "Previous recovery": "이전 복구",
  "Privacy": "개인보호정책",
  "Private": "개인",
  "Private key": "개인 키",
  "Pro Edition": "Pro Edition",
  "Pro tip": "조언",
  "Proceed": "진행",
  "Proceed anyway": "어쨌거나 진행",
  "Profile": "프로필",
  "Prompt": "즉시",
  "Protect against unauthorised access.": "Protect against unauthorised access.",
  "Public": "공개",
  "Public key": "공개 키",
  "Public key block": "공개 키 블록",
  "Quality": "퀄리티",
  "Randomize": "임의화",
  "Read RBAC doc": "역할 기반 접근 제어 문서 보러가기",
  "Read the documentation": "문서를 읽어보세요.",
  "Recently modified": "최근에 수정됨",
  "Recipient": "수신자",
  "Recipient must be a valid email": "수신자는 유효한 이메일이어야 합니다.",
  "Recommended": "추천됨",
  "Recompile PCRE with Unicode support by adding --enable-unicode-properties when configuring.": "구성할 때 --enable-unicode-properties를 추가하여 유니코드를 지원하도록 PCRE을 다시 컴파일합니다.",
  "Recover lost user accounts.": "Recover lost user accounts.",
  "Recovering your account, please wait.": "계정을 복구하는 중입니다. 기다려주세요.",
  "Recovery": "복구",
  "Redirect URL": "URL 전환",
  "Reduce manual administrative overhead and errors.": "Reduce manual administrative overhead and errors.",
  "Reduce password fatigue and simplify login.": "Reduce password fatigue and simplify login.",
  "Reduce the risk of weak passwords.": "Reduce the risk of weak passwords.",
  "Refresh": "새로고침",
  "Refresh to detect extension": "확장 프로그램을 감지하려면 새로고침하세요.",
  "Registration & Recovery": "등록과 복구",
  "Registration is closed, only administrators can add users": "등록이 종료되었습니다. 사용자를 추가할 수 있는 권한은 관리자에게만 있습니다",
  "Reject": "거부",
  "Rejected": "거부됨",
  "Remember it for": "기억하기",
  "Remember until I log out.": "로그아웃 전까지 유지하기.",
  "Remember until signed out.": "로그아웃 전까지 유지하기.",
  "Remove": "제거",
  "Remove old inherited permissions and apply the new destination folder permissions recursively.": "이전 상속된 권한을 제거하고 새 대상 폴더 권한을 반복적으로 적용합니다.",
  "Remove this resource from the selection": "선택에서 이 리소스를 제거",
  "Rename": "이름바꾸기",
  "Rename a folder": "폴더 이름바꾸기",
  "Renew key": "키 갱신",
  "Request account recovery": "계정 복구 요청",
  "Request help": "도움 요청",
  "Request invitation": "초대 요청",
  "requested an account recovery": "계정 복구가 요청됨",
  "requested this operation": "이 작업이 요청됨",
  "Requesting administrator approval. Please wait...": "관리자 승인을 요청 중입니다. 기다려주세요...",
  "Required": "필수",
  "Requirements": "요구사항",
  "Resend invite": "초대 다시 보내기",
  "Reset columns": "열 재설정",
  "Reset settings": "설정 재설정",
  "Resource": "리소스",
  "Resource types": "리소스 유형",
  "Resource types v5 creation is not allowed.": "리소스 유형 v5 생성이 허용되지 않습니다.",
  "Resource upgrade available": "리소스 업그레이드 가능",
  "Resources": "리소스",
  "Resources errors": "리소스 오류",
  "Resources will not be migrated as no content types with encrypted metadata is allowed.": "암호화된 메타데이터가 있는 콘텐츠 유형은 허용되지 않으므로 리소스는 마이그레이션되지 않습니다.",
  "Resources with encrypted metadata": "암호화된 메타데이터가 있는 리소스",
  "Resources:": "리소스:",
  "Restart": "다시 시작",
  "Restart from scratch": "처음부터 다시 시작",
  "Retrieving account recovery": "계정 복구 검색",
  "Retrieving activities": "활동 검색 중",
  "Retrieving comments": "의견 검색 중",
  "Retrieving folders": "폴더를 가져오는 중",
  "Retrieving groups": "그룹 검색 중",
  "Retrieving permissions": "권한 검색 중",
  "Retrieving public key": "공개 키를 가져오는 중",
  "Retrieving tags": "태그 검색 중",
  "Retrieving your groups": "당신의 그룹 검색 중",
  "Retrieving your passwords": "비밀번호 가져오는 중",
  "Retrieving your tags": "당신의 태그 검색 중",
  "Retry": "재시도",
  "Review": "검토",
  "Review account recovery request": "계정 복구 요청 검토",
  "Review recovery request": "복구 요청 검토",
  "right now": "지금 당장",
  "Role": "역할",
  "Role-Based Access Control": "역할 기반 접근 제어",
  "Rotate Key": "키 회전",
  "Run the install script to set the dafault content such as roles and permission types": "역할 및 권한 유형과 같은 기본 콘텐츠를 설정하려면 설치 스크립트를 실행하세요.",
  "Save": "저장",
  "Save as new credential": "새 자격 증명으로 저장",
  "Save self registration settings": "자체 등록 설정 저장",
  "Save settings": "설정 저장",
  "Save Settings Summary": "설정 요약 저장",
  "Save Single Sign-On configuration": "싱글사인온 구성 저장",
  "Save the data entered as a new credential": "입력한 데이터를 새 자격 증명으로 저장",
  "Scan this bar code": "이 바코드를 스캔하세요",
  "SCIM": "SCIM",
  "SCIM is a standard protocol that automates user provisioning and deprovisioning with identity providers.": "SCIM is a standard protocol that automates user provisioning and deprovisioning with identity providers.",
  "SCIM Settings": "SCIM Settings",
  "SCIM URL": "SCIM URL",
  "SCIM User": "SCIM User",
  "Scope": "범위",
  "Search": "검색",
  "Search among available credentials": "사용 가능한 자격 증명 검색",
  "Search engine robots are not told not to index content": "검색 엔진 로봇들에게 콘텐츠를 인덱싱하지 말라고 지시되지 않습니다",
  "Search engine robots are told not to index content": "검색 엔진 로봇들은 콘텐츠를 인덱싱하지 말라고 지시됩니다",
  "Search resource": "리소스 검색",
  "Search users": "사용자 검색",
  "Search:": "검색:",
  "Searchable Metadata": "검색 가능한 메타데이터",
  "seconds until the TOTP expires": "TOTP 가 만료될 때까지의 남은 초",
  "secret": "비밀",
  "Secret": "암호",
  "Secret expiry": "암호 만료",
  "Secret key": "비밀키",
  "Secret Token": "Secret Token",
  "Secrets": "비밀",
  "Secure": "보안",
  "Security token": "보안 토큰",
  "See <1>this guide</1>": "<1>이 가이드</1>를 참조",
  "See error details": "오류 내용 보기",
  "See list": "결과 보기",
  "See structure": "구조 보기",
  "See the {{smtpProviderName}} documentation": "{{smtpProviderName}} 문서를 참조",
  "Select a file": "파일 선택",
  "Select a file to import": "가져올 파일을 선택",
  "Select a provider": "공급자 선택",
  "Select a resource or a folder to see the details.": "자세한 내용을 보려면 리소스나 폴더를 선택하세요.",
  "Select a user or a group to see the details.": "세부 정보를 보려면 사용자나 그룹을 선택하세요.",
  "Select box": "박스 선택",
  "Select which content type with cleartext metadata is available for your whole organisation.": "전체 조직에서 사용할 수 있는 일반 텍스트 메타데이터가 포함된 콘텐츠 유형을 선택하세요.",
  "Select which content type with encrypted metadata is available for your whole organisation.": "전체 조직에서 사용할 수 있는 암호화된 메타데이터가 포함된 콘텐츠 유형을 선택하세요.",
  "Select which multi factor authentication provider can be use.": "사용할 수 있는 다중 요소 인증 공급자를 선택하세요.",
  "Select which Single Sign-on provider can be use to login.": "로그인에 사용할 싱글 사인온 공급자를 선택합니다.",
  "Selected set of characters": "선택한 문자 집합",
  "Selecting this option will improve the security; enable encrypted metadata and new resource types.": "이 옵션을 선택하면 보안이 강화되고 암호화된 메타데이터와 새로운 리소스 유형이 활성화됩니다.",
  "Selecting this option will not change your current configuration. You will be able to enable encrypted metadata and new resource types later.": "이 옵션을 선택해도 현재 구성은 변경되지 않습니다. 나중에 암호화된 메타데이터와 새로운 리소스 유형을 활성화할 수 있습니다.",
  "Selenium API endpoints are active. This setting should be used for testing only": "Selenium API 엔드포인트가 활성화되어 있습니다. 이 설정은 테스트 용도로만 사용해야 합니다",
  "Selenium API endpoints are disabled": "Selenium API 엔드포인트가 비활성화되었습니다",
  "Self registration": "자체 등록",
  "Self Registration": "자체 등록",
  "Self served migration": "셀프 서비스 마이그레이션",
  "Send": "보내기",
  "Send test email": "테스트 이메일 보내기",
  "Sender configuration": "보내는 사람 구성",
  "Sender email": "보내는 사람 이메일",
  "Sender email is required": "보내는 사람 이메일이 필요합니다.",
  "Sender email must be a valid email": "보내는 사람 이메일은 유효한 이메일이어야 합니다.",
  "Sender name": "보내는 사람 이름",
  "Sender name is required": "보내는 사람 이름이 필요합니다",
  "Sender name must be a valid string": "보내는 사람 이름은 유효한 문자열이어야 합니다.",
  "Server": "서버",
  "Server response does not match initial request.": "서버 응답이 초기 요청과 일치하지 않습니다.",
  "Server response is empty.": "서버 응답이 비어 있습니다.",
  "Server url": "서버 url",
  "Server version:": "Server version:",
  "Serving the compiled version of the javascript app": "자바스크립트 앱의 컴파일된 버전을 제공합니다",
  "Session Expired": "세션이 만료됨",
  "Set debug = false; in {configurationFilePath}": "{configurationFilePath}에서 debug = false;로 설정",
  "Set expiry date": "만료일 설정",
  "Set passbolt.js.build in {configurationFilePath}": "{configurationFilePath}에서 passbolt.js.build를 설정",
  "Set passbolt.meta.robots to false in {configurationFilePath}": "{configurationFilePath}에서 passbolt.meta.robots를 false로 설정",
  "Set passbolt.selenium.active to false in {configurationFilePath}": "{configurationFilePath}에서 passbolt.selenium.active를 false로 설정",
  "Set passbolt.ssl.force to true in {configurationFilePath}": "{configurationFilePath}에서 passbolt.ssl.force를 true로 설정",
  "Set the date automatically:": "날짜 자동 설정:",
  "Set the date manually:": "날짜 수동 설정:",
  "Settings have been found in your database as well as in your passbolt.php (or environment variables).": "설정은 데이터베이스뿐만 아니라 passbolt.php (또는 환경 변수)에도 있습니다.",
  "Share": "공유",
  "Share a password with this group or wait for a team member to share one with this group.": "이 그룹과 비밀번호를 공유하거나 팀 구성원이 이 그룹과 비밀번호를 공유할 때까지 기다립니다.",
  "Share folder": "폴더 공유",
  "Share metadata keys": "메타데이터 키 공유",
  "Share missing metadata keys with {{name}} ({{username}})": "{{name}} ({{username}})에게 누락된 메타데이터 키 공유",
  "Share missing metadata keys?": "누락된 메타데이터 키를 공유할까요?",
  "Share resource": "리소스 공유",
  "Share with people or groups": "사용자 또는 그룹과 공유",
  "Share your available metadata keys with {{name}} ({{username}})? You're missing some keys yourself. Ask another administrator to share the remaining keys.": "사용 가능한 메타데이터 키를 {{name}} ({{username}}) 사용자와 공유할까요? 본인이 직접 일부 키를 누락했습니다. 다른 관리자에게 나머지 키를 공유해 달라고 요청하세요.",
  "Shared content only": "공유 콘텐츠만",
  "Shared metadata keys": "공유된 메타데이터 키",
  "Shared tags": "태그 공유",
  "Shared with": "공유 대상",
  "Shared with me": "나와 공유됨",
  "Sharing": "공유",
  "Show": "보기",
  "Show all": "모두 보이기",
  "Sign in": "로그인",
  "Sign in with {{providerName}}": "{{providerName}} 로 로그인",
  "Sign in with my passphrase": "비밀문구로 로그인",
  "Sign in with my passphrase.": "비밀문구로 로그인하세요.",
  "Sign in with Single Sign-On.": "싱글사인온으로 로그인",
  "sign out": "로그아웃",
  "Sign out": "로그아웃",
  "Sign up": "가입",
  "Signing in, please wait.": "로그인 중입니다. 기다려주세요.",
  "Signing in, please wait...": "로그인 중입니다. 기다려주세요...",
  "Simplify onboarding and offboarding processes.": "Simplify onboarding and offboarding processes.",
  "Simplify secure access through integration with identity providers.": "Simplify secure access through integration with identity providers.",
  "Simplify user management provisioning through integration with existing directories.": "Simplify user management provisioning through integration with existing directories.",
  "Simulate synchronize": "동기화 시뮬레이션",
  "Single Sign-On": "싱글사인온",
  "Single Sign-On provider": "싱글사인온 공급자",
  "SMTP client": "SMTP 클라이언트",
  "SMTP client address": "SMTP 클라이언트 주소",
  "SMTP client should be a valid domain or IP address": "SMTP 클라이언트는 올바른 도메인 또는 IP 주소여야 합니다",
  "SMTP host": "SMTP 호스트",
  "SMTP Host is required": "SMTP 호스트가 필요합니다",
  "SMTP Host must be a valid string": "SMTP 호스트는 유효한 문자열이어야 합니다.",
  "SMTP server address": "SMTP 서버 주소",
  "SMTP server configuration": "SMTP 서버 구성",
  "SMTP Settings": "SMTP 설정",
  "SMTP Settings coherent. You may send a test email to validate them": "SMTP 설정이 일관성이 있습니다. 테스트 이메일을 보내서 검증할 수 있습니다.",
  "SMTP Settings errors: {{errorMessage}}": "SMTP 설정 오류: {{errorMessage}}",
  "Some default content is present": "일부 기본 콘텐츠가 있습니다",
  "Some email notifications are disabled by the administrators": "관리자가 일부 이메일 알림을 비활성화함",
  "Some of the latest features such as the new resource types require the encrypted metadata feature to be enabled.": "새로운 리소스 유형 등 최신 기능 중 일부를 사용하려면 암호화된 메타데이터 기능을 활성화해야 합니다.",
  "Some resources will not be synchronized and will require your attention, see the full report.": "일부 리소스는 동기화되지 않으므로 주의가 필요합니다. 전체 보고서를 참조하십시오.",
  "Something inside your configuration is not what we recommend, but you can skip it if it has been done on purpose.": "구성 내에 권장 사항과 일치하지 않는 내용이 있지만, 의도적으로 수행된 경우 건너뛸 수 있습니다.",
  "Something went wrong, the sign in failed with the following error:": "문제가 발생했습니다. 로그인이 실패하고 다음 오류가 발생했습니다.:",
  "Something went wrong!": "문제가 발생했습니다!",
  "Something wrong?": "문제가 있나요?",
  "Sorry no multi factor authentication is enabled for this organization.": "아쉽게도 이 조직에 대해 다단계 인증을 사용할 수 없습니다.",
  "Sorry the account recovery feature is not enabled for this organization.": "죄송합니다. 이 조직에 대해 계정 복구 기능을 사용할 수 없습니다.",
  "Sorry the Mobile app setup feature is only available in a secure context (HTTPS).": "죄송합니다. 모바일 앱 설정 기능은 보안 컨텍스트(HTTPS)에서만 사용할 수 있습니다.",
  "Sorry the multi factor authentication feature is only available in a secure context (HTTPS).": "죄송합니다. 다단계 인증 기능은 보안 컨텍스트(HTTPS)에서만 사용할 수 있습니다.",
  "sorry you can only have one key set at the moment": "죄송합니다. 현재 하나의 키 세트만 가질 수 있습니다.",
  "Sorry your subscription is either missing or not readable.": "죄송합니다. 구독이 누락되었거나 읽을 수 없습니다.",
  "Sorry, it is not possible to proceed. The first QR code is empty.": "죄송합니다. 진행이 불가능합니다. 첫 QR 코드가 비었습니다.",
  "Sorry, it is not possible to proceed. The first QR code is too big.": "죄송합니다. 진행이 불가능합니다. 첫 QR 코드가 너무 큽니다.",
  "Sorry, the server key has changed.": "죄송합니다. 서버 키가 변경되었습니다.",
  "Sorry, the SSO provider has changed.": "죄송합니다. SSO 제공자가 변경되었습니다.",
  "Sorry, this account recovery request has expired and cannot be updated, or was already handled by another administrator.": "죄송합니다. 이 계정 복구 요청이 만료되어 업데이트할 수 없거나 다른 관리자가 이미 처리했습니다.",
  "Sorry, wrong computer or browser...": "죄송합니다. 잘못된 컴퓨터 또는 브라우저...",
  "Sorry, you have not been signed in.": "죄송합니다. 로그인 하지 않았습니다.",
  "Sorry, your browser is not supported.": "죄송합니다. 브라우저가 지원되지 않습니다.",
  "Sorry... maybe an administrator can help?": "죄송합니다... 관리자가 도와줄 수 있을까요?",
  "SSH key": "SSH 키",
  "SSL Certificate": "SSL 인증서",
  "SSL certification validation for SSO instance is disabled.": "SSO 인스턴스에 대한 SSL 인증서 검증이 비활성화되어 있습니다.",
  "SSL certification validation for SSO instance is enabled.": "SSO 인스턴스에 대한 SSL 인증서 검증이 활성화되었습니다.",
  "SSL peer certificate does not validate": "SSL 피어 인증서가 검증되지 않습니다",
  "SSL peer certificate validates": "SSL 피어 인증서가 유효합니다",
  "SSO": "SSO",
  "SSO feature has been disabled": "SSO 기능이 중지되었습니다",
  "Starred": "별표",
  "Start": "시작",
  "Start typing a person name": "사용자 이름 입력 시작",
  "Start typing a user or group name": "사용자 또는 그룹 이름 입력 시작",
  "Status": "상태",
  "Store your recovery kit in a safe place.": "복구 키트를 안전한 장소에 보관하세요.",
  "Strengthen user authentication.": "Strengthen user authentication.",
  "Strong": "강함",
  "Submit": "제출",
  "Submitting the form will overwrite those settings with the ones you choose in the form below.": "양식을 제출하면 아래 양식에서 선택한 설정으로 덮어씁니다.",
  "Subscription": "구독",
  "Subscription id:": "구독 id:",
  "Subscription key": "구독 키",
  "Subscription Key": "Subscription Key",
  "Subscription key details": "구독 키 세부사항",
  "Success": "성공",
  "Success:": "성공",
  "Suggested": "제안됨",
  "Summary": "요약",
  "Support major identity providers like Google and Microsoft.": "Support major identity providers like Google and Microsoft.",
  "Supported metadata types": "지원되는 메타데이터 유형",
  "Suspend the users, preventing them from signing in to Passbolt and from receiving email notifications.": "사용자를 일시 중지시켜 패스볼트에 로그인하거나 이메일 알림을 받지 못하도록 합니다.",
  "Suspend this user": "사용자 일시 정지",
  "Suspend users": "사용자 일시 중지",
  "suspended": "일시 중지",
  "Suspended": "일시 중지",
  "Suspended users": "일시 정지된 사용자",
  "Sync operations": "동기화 작업",
  "Synchronisation": "Synchronisation",
  "Synchronization options": "동기화 옵션",
  "Synchronize": "동기화",
  "Synchronize only the groups which are members of this group.": "이 그룹의 구성원인 그룹만 동기화합니다.",
  "Synchronize only the users which are members of this group.": "이 그룹의 구성원인 사용자만 동기화합니다.",
  "Synchronize report": "동기화 보고서",
  "Synchronize simulation": "동기화 시뮬레이션",
  "Synchronize simulation report": "동기화 시뮬레이션 보고서",
  "Tag name": "태그 이름",
  "Tags": "태그",
  "Tags starting with # are shared with all users who have access. Separate tags using commas.": "#으로 시작하는 태그는 접근 권한이 있는 모든 사용자와 공유됩니다. 쉼표를 사용하여 태그를 구분합니다.",
  "Take a deep breath and enjoy being in the present moment...": "심호흡을 하고 현재를 즐기세요...",
  "Terms": "약관",
  "Test settings": "테스트 설정",
  "Test settings report": "테스트 설정 보고서",
  "Test Single Sign-On configuration": "싱글사인온 구성 테스트",
  "The account kit has been downloaded successfully.": "계정 키트가 성공적으로 다운로드되었습니다.",
  "The account recovery request does not exist.": "계정 복구 요청이 존재하지 않습니다.",
  "The account recovery review has been saved successfully": "계정 복구 검토가 성공적으로 저장되었습니다.",
  "The account recovery subscription setting has been updated.": "계정 복구 구독 설정이 업데이트되었습니다.",
  "The AD FS authentication endpoint.": "AD FS 인증 엔드포인트.",
  "The AD FS configuration relative path from the given login url.": "지정된 로그인 URL의 AD FS 구성 상대 경로입니다.",
  "The AD FS scope.": "AD FS 범위",
  "The allowed content types were updated.": "허용된 콘텐츠 유형이 업데이트되었습니다.",
  "The application config file is missing": "애플리케이션 구성 파일이 없음",
  "The application config file is present": "애플리케이션 구성 파일이 존재함",
  "The application is able to connect to the database": "애플리케이션이 데이터베이스에 연결할 수 있음",
  "The application is not able to connect to the database": "응용 프로그램이 데이터베이스에 연결할 수 없음",
  "The attribute you would like to use for the first part of the email (usually username).": "이메일의 첫 번째 부분에 사용할 속성입니다. (일반적으로 사용자 이름)",
  "The Azure Active Directory tenant ID, in UUID format.": "UUID 형식의 Azure Active Directory 테넌트 ID입니다.",
  "The Azure AD authentication endpoint. See <1>alternatives</1>.": "Azure AD 인증 엔드포인트입니다. <1>대안</1>을 참조하세요.",
  "The base DN (default naming context) for the domain.": "도메인의 기본 DN(기본 명명 컨텍스트) 입니다.",
  "The color is really important here so it's easier for you to spot what's not running as expected": "색상은 여기에서 정말 중요합니다. 예상대로 실행되지 않는 부분을 쉽게 찾을 수 있습니다.",
  "The comment has been added successfully": "의견이 성공적으로 추가되었습니다",
  "The comment has been deleted successfully": "의견이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "The configuration has been disabled as it needs to be checked to make it correct before using it.": "사용하기 전에 올바른 구성을 확인해야 하므로 구성이 비활성화되었습니다.",
  "The current configuration comes from a file or environment variables. If you save them, they will be overwritten and come from the database instead.": "현재 구성은 파일 또는 환경 변수에서 가져옵니다. 저장하면 덮어쓰여지고 대신 데이터베이스에서 가져옵니다.",
  "The current passphrase configuration generates passphrases that are not strong enough.": "현재 비밀문구 구성은 충분히 강력한 비밀문구를 생성하지 않습니다.",
  "The current password configuration generates passwords that are not strong enough.": "현재 비밀번호 구성은 충분히 강하지 않은 비밀번호가 생성됩니다.",
  "The custom field key has been copied to clipboard.": "사용자 정의 필드 키가 클립보드에 복사되었습니다.",
  "The custom field value has been copied to clipboard.": "사용자 정의 필드 값이 클립보드에 복사되었습니다.",
  "The custom field value is empty and cannot be copied to clipboard.": "사용자 정의 필드 값이 비어 있어 클립보드에 복사할 수 없습니다.",
  "The data will be permanently deleted, this action cannot be undone.": "데이터가 영구적으로 삭제됩니다. 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
  "The default admin user is the user that will perform the operations for the the directory.": "기본 관리 사용자는 디렉토리에 대한 작업을 수행할 사용자입니다.",
  "The default group manager is the user that will be the group manager of newly created groups.": "기본 그룹 관리자는 새로 생성된 그룹의 그룹 관리자가 될 사용자입니다.",
  "The default language of the organisation.": "조직의 기본 언어입니다.",
  "The default password expiry period should be a number between 1 and 999 days.": "기본 비밀번호 만료 기간은 1에서 999일 사이의 숫자여야 합니다.",
  "The default password expiry period should be a valid number.": "기본 비밀번호 만료 기간은 유효한 숫자여야 합니다.",
  "The default type is": "기본 유형은",
  "The deprecated self registration public settings was found in {configurationFilePath}": "더 이상 사용되지 않는 자체 등록 공개 설정이 {configurationFilePath}에서 발견됨",
  "The deprecated self registration public settings was not found in {configurationFilePath}": "더 이상 사용되지 않는 자체 등록 공개 설정이 {configurationFilePath}에서 발견되지 않음",
  "The dialog has been closed.": "대화 상자가 닫혔습니다.",
  "The directory {gpgHomeDirectory} containing the keyring is not writable by the webserver user": "키링을 포함하는 디렉토리 {gpgHomeDirectory}는 웹서버 사용자에 의해 쓸 수 없음",
  "The directory {gpgHomeDirectory} containing the keyring is writable by the webserver user": "키링을 포함하는 디렉토리 {gpgHomeDirectory}는 웹서버 사용자에 의해 쓸 수 있음",
  "The domain name part of the email (@your-domain-name).": "이메일의 도메인 이름 부분(@your-domain-name).",
  "The Duo provider is disabled for all users.": "모든 사용자에 대해 Duo 공급자가 비활성화되었습니다.",
  "The Duo provider is enabled for all users. They can setup this provider in their profile and use it as second factor authentication.": "모든 사용자에 대해 Duo 공급자가 활성화되어 있습니다. 프로필에 이 공급자를 설정하고 2차 인증으로 사용할 수 있습니다.",
  "The email address has been copied to clipboard.": "이메일 주소가 클립보드에 복사됨.",
  "The email has been copied to clipboard.": "이메일이 클립보드에 복사되었습니다.",
  "The email notification settings were updated.": "이메일 알림 설정이 업데이트되었습니다.",
  "The encrypted metadata settings were updated.": "암호화된 메타데이터 설정이 업데이트되었습니다.",
  "The encrypted metadata were migrated.": "암호화된 메타데이터가 마이그레이션되었습니다.",
  "The encryption key used to share metadata between users has been updated by <1>{{creatorName}}</1>.": "사용자 간에 메타데이터를 공유하는 데 사용되는 암호화 키가 <1>{{creatorName}}</1>에 의해 업데이트되었습니다.",
  "The encryption key used to share metadata between users has been updated by <1><0></0></1>.": "사용자 간에 메타데이터를 공유하는 데 사용되는 암호화 키가 <1><0></0></1>에 의해 업데이트되었습니다.",
  "The endpoints for updating the users directory configurations are disabled.": "사용자 디렉터리 구성을 업데이트하기 위한 엔드포인트가 비활성화됩니다.",
  "The endpoints for updating the users directory configurations are enabled.": "사용자 디렉터리 구성을 업데이트하기 위한 엔트포인트가 활성화되었습니다.",
  "The environment variable GNUPGHOME is set to {gpgHomeDirectory}": "환경 변수 GNUPGHOME이 {gpgHomeDirectory}로 설정됨",
  "The environment variable GNUPGHOME is set to {gpgHomeDirectory} but the directory does not exist": "환경 변수 GNUPGHOME이 {gpgHomeDirectory}로 설정되어 있지만 디렉토리가 존재하지 않음",
  "The extension is not configured yet": "확장프로그램이 아직 구성되지 않았습니다.",
  "The folder could not be found. Maybe it was deleted or you lost access.": "폴더를 찾을 수 없습니다. 삭제되었거나 접근 권한이 상실되었을 수 있습니다.",
  "The folder has been added successfully": "폴더가 성공적으로 추가되었습니다",
  "The folder was deleted successfully": "폴더가 성공적으로 삭제되었습니다",
  "The folder was renamed successfully": "폴더이름이 성공적으로 변경되었습니다",
  "The group has been created successfully.": "그룹이 성공적으로 추가되었습니다.",
  "The group has been deleted successfully": "그룹이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "The group has been updated successfully": "그룹이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "The group is empty, please add a group manager.": "그룹이 비어 있습니다. 그룹 관리자를 추가하십시오.",
  "The group name already exists.": "그룹 이름이 이미 존재합니다.",
  "The group users field mapping cannot be empty": "그룹 사용자 필드 매핑은 비워 둘 수 없습니다",
  "The group users field mapping cannot exceed 128 characters.": "그룹 사용자 필드 매핑은 128자를 초과할 수 없습니다.",
  "The health check API endpoint has been disabled in the server configuration.": "상태 확인 API 엔드포인트가 서버 구성에서 비활성화되었습니다.",
  "The healthcheck has been successfully refreshed": "상태 확인이 성공적으로 새로 고쳐졌습니다.",
  "The installation is not up to date. Currently using {{currentVersion}} and it should be {{latestAvailableVersion}}": "설치된 버전이 최신이 아닙니다. {{currentVersion}} 버전을 현재 사용 중이며, {{latestAvailableVersion}} 으로 업데이트해야 함",
  "The internationalization settings were updated.": "국제화 설정이 업데이트되었습니다.",
  "The invitation is expired.": "초대가 만료되었습니다.",
  "The invite has been resent successfully": "초대를 성공적으로 재전송했습니다.",
  "The key and the value reach the character limit, make sure your data won’t be truncated.": "키와 값이 문자 수 제한에 도달했습니다. 데이터가 잘리지 않도록 주의하세요.",
  "The key can't be empty.": "키는 비워 둘 수 없습니다.",
  "The key is not valid.": "키가 잘못되었습니다.",
  "The key is required.": "키가 필요합니다.",
  "The key name is already used.": "키 이름이 이미 사용 중입니다.",
  "The key reaches the character limit, make sure your data won’t be truncated.": "키가 문자 수 제한에 도달했습니다. 데이터가 잘리지 않도록 주의하세요.",
  "The logs directory and its content are not writable": "로그 디렉터리와 해당 콘텐츠는 쓰기 가능하지 않음",
  "The logs directory and its content are writable": "로그 디렉터리와 해당 콘텐츠는 쓰기 가능",
  "The metadata encryption strategy has been saved successfully.": "메타데이터 암호화 전략이 성공적으로 저장되었습니다.",
  "The metadata key has changed": "메타데이터 키가 변경되었습니다",
  "The metadata key has changed.": "메타데이터 키가 변경되었습니다.",
  "The metadata key settings were updated.": "메타데이터 키 설정이 업데이트되었습니다.",
  "The MFA policy settings were updated.": "MFA정책 설정이 업데이트되었습니다.",
  "The multi factor authentication settings for the organization were updated.": "조직에 대한 다단계 인증 설정이 업데이트되었습니다.",
  "The new organization recovery key should not be a formerly used organization recovery key.": "새 조직 복구 키가 이전에 사용된 조직 복구 키가 아니어야 합니다.",
  "The new SSO provider: {{ssoProviderName}}": "새 SSO 제공자: {{ssoProviderName}}",
  "The OAuth2 authentication endpoint.": "OAuth2 인증 엔드포인트입니다.",
  "The OpenId configuration relative path from the given login url.": "지정된 로그인 URL의 OpenID 구성 상대 경로입니다.",
  "The OpenId scope.": "OpenID 범위",
  "The operation failed with the following error:": "다음과 같이 작업이 실패되었습니다:",
  "The operation has been aborted.": "작업이 중단되었습니다.",
  "The operation may take a few minutes.": "작업에는 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다.",
  "The operation was cancelled.": "작업이 취소되었습니다.",
  "The operation was successful.": "작업이 성공하였습니다.",
  "The organization private recovery key should not be stored in passbolt.": "조직의 개인 복구 키를 패스볼트에 저장해서는 안 됩니다.",
  "The organization recovery policy has been updated successfully": "조직 복구 정책이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "The passbolt config file is missing": "패스볼트 구성 파일이 없음",
  "The passbolt config file is present": "패스볼트 구성 파일이 존재함",
  "The passphrase confirmation is required.": "비밀문구 확인이 필요합니다.",
  "The passphrase confirmation should match the passphrase": "비밀문구 확인 값은 비밀문구와 일치해야 합니다.",
  "The passphrase from the SSO kit doesn't match your private key: {{error}}": "SSO 키트의 비밀문구가 개인 키와 일치하지 않습니다. {{error}}",
  "The passphrase generator will not generate strong enough passphrase. Minimum of {{minimum}}bits is required": "비밀문구 생성기에서 강력한 비밀문구가 생성되지 않습니다. 최소 {{minimum}}비트가 필요합니다",
  "The passphrase is invalid.": "비밀문구가 올바르지 않습니다.",
  "The passphrase is part of an exposed data breach.": "비밀문구는 노출된 데이터 유출의 일부입니다.",
  "The passphrase is stored on your device and never transmitted to the server.": "비밀문구는 장치에 저장되며 서버 측에서 전송되지 않습니다.",
  "The passphrase is used to encrypt your secret key, which is required to decrypt your secrets, such as the passwords.": "비밀문구는 비밀 키를 암호화하는 데 사용되며, 비밀번호와 같은 비밀 정보를 복호화하려면 이 비밀 키가 필요합니다.",
  "The passphrase is used to protect your private key locally.": "비밀문구는 개인 키를 로컬로 보호하는 데 사용됩니다.",
  "The passphrase should not be empty.": "비밀문구는 비워둘 수 없습니다.",
  "The passphrase should not be part of an exposed data breach.": "비밀문구는 노출된 데이터 유출의 일부가 되어서는 안 됩니다.",
  "The passphrase was updated!": "비밀문구가 업데이트되었습니다!",
  "The passphrase word count must be set to 4 at least": "비밀문구는 최소 4개의 단어로 설정되어야 합니다.",
  "The passphrase you defined when initiating the account recovery is required to complete the operation.": "작업을 완료하려면 계정 복구를 시작할 때 정의한 비밀문구가 필요합니다.",
  "The password expiry settings were updated.": "비밀번호 만료 설정이 업데이트되었습니다.",
  "The password generator will not generate strong enough password. Minimum of {{minimum}}bits is required": "비밀번호 생성기에서 강력한 비밀번호가 생성되지 않습니다. 최소 {{minimum}}비트가 필요합니다",
  "The password has been added as a favorite": "비밀번호가 즐겨찾기로 추가됨",
  "The password has been copied to clipboard.": "비밀번호가 클립보드에 복사됨.",
  "The password has been removed from favorites": "비밀번호가 즐겨찾기에서 삭제됨",
  "The password is empty and cannot be copied to clipboard.": "비밀번호가 비어 있으므로 클립보드에 복사할 수 없습니다.",
  "The password is empty and cannot be previewed.": "비밀번호가 비어 있으므로 미리 볼 수 없습니다.",
  "The password is empty.": "비밀번호가 비어 있습니다.",
  "The password is part of an exposed data breach.": "이 비밀번호는 노출된 데이터 위반의 일부입니다.",
  "The password is very weak and might be part of an exposed data breach.": "비밀번호는 매우 취약하며 노출된 데이터 침해의 일부일 수 있습니다.",
  "The password length must be set to 8 at least": "비밀번호 길이는 최소 8자로 설정해야 함",
  "The password policy settings were updated.": "비밀번호 정책 설정이 업데이트되었습니다.",
  "The passwords have been exported successfully": "비밀번호 내보내기 성공",
  "The permalink has been copied to clipboard.": "영구링크가 클립보드에 복사되었습니다.",
  "The permissions do not match the destination folder permissions.": "권한이 대상 폴더 사용 권한과 일치하지 않습니다.",
  "The permissions have been changed successfully.": "권한이 성공적으로 변경되었습니다.",
  "The private key can be used to decrypt and verify a message": "개인 키는 메시지를 복호화하고 검증하는 데 사용할 수 있음",
  "The private key cannot be used to decrypt and verify a message": "개인 키는 메시지를 복호화하고 검증하는 데 사용할 수 없음",
  "The private key file is defined in {configurationFilePath} and readable.": "개인 키 파일은 {configurationFilePath} 에 정의되어 있으며 읽을 수 있습니다.",
  "The private key file is not defined in {configurationFilePath} or not readable.": "개인 키 파일이 {configurationFilePath} 에 정의되지 않았거나 읽을 수 없습니다.",
  "The private key is invalid.": "개인 키가 올바르지 않습니다.",
  "The private key should not be empty.": "개인 키는 비워둘 수 없습니다.",
  "The private key should not have an expiry date.": "개인 키에는 만료 날짜가 없어야 합니다.",
  "The Pro version also offers premium technical support from our engineering team to ensure smooth operation and expert assistance.": "The Pro version also offers premium technical support from our engineering team to ensure smooth operation and expert assistance.",
  "The public and private keys can be used to encrypt and sign a message": "공개 키와 개인 키를 사용하여 메시지를 암호화하고 서명할 수 있음",
  "The public and private keys cannot be used to encrypt and sign a message": "공개 키와 개인 키는 메시지를 암호화하고 서명하는 데 사용할 수 없음",
  "The public identifier for the AD FS app.": "AD FS 앱의 공용 식별자입니다.",
  "The public identifier for the app in Azure in UUID format.": "UUID 형식의 Azure 앱에 대한 공용 식별자입니다.",
  "The public identifier for the app in Google in UUID format.": "UUID 형식의 Google 앱에 대한 공용 식별자입니다.",
  "The public identifier for the OpenId app.": "OpenID 앱의 공용 식별자입니다.",
  "The public key can be used to encrypt a message": "공개 키는 메시지를 암호화하는 데 사용할 수 있음",
  "The public key can be used to sign a message": "공개 키는 메시지를 서명하는 데 사용할 수 있음",
  "The public key can be used to verify a signature": "공개 키를 사용하여 서명을 확인할 수 있음",
  "The public key cannot be used to encrypt a message": "공개 키는 메시지를 해독하는 데 사용할 수 없습니다.",
  "The public key cannot be used to sign a message": "공개 키는 메시지를 서명하는 데 사용할 수 없음",
  "The public key cannot be used to verify a signature": "공개 키는 서명을 확인하는 데 사용할 수 없습니다",
  "The public key file is defined in {configurationFilePath} and readable.": "공개 키 파일은 {configurationFilePath} 에 정의되어 있으며 읽을 수 있습니다.",
  "The public key file is not defined in {configurationFilePath} or not readable.": "공개 키 파일이 {configurationFilePath} 에 정의되지 않았거나 읽을 수 없습니다.",
  "The public key has been copied to clipboard.": "공개 키가 클립보드에 복사되었습니다.",
  "The QR code is incomplete.": "QR코드가 불완전합니다.",
  "The redirection URL has been copied to the clipboard.": "리디렉션 URL이 클립보드로 복사되었습니다.",
  "The request is expired.": "요청이 만료되었습니다.",
  "The resource has been added successfully": "리소스가 성공적으로 추가되었습니다",
  "The resource has been updated successfully": "리소스가 성공적으로 수정되었습니다",
  "The role-based access control settings were updated.": "역할 기반 접근 제어 설정이 업데이트되었습니다.",
  "The SCIM secret token has been copied to the clipboard.": "The SCIM secret token has been copied to the clipboard.",
  "The SCIM settings were updated.": "The SCIM settings were updated.",
  "The SCIM URL has been copied to the clipboard.": "The SCIM URL has been copied to the clipboard.",
  "The SCIM user is the user that will perform the operation in the logs.": "The SCIM user is the user that will perform the operation in the logs.",
  "The secret has been copied to clipboard.": "비밀번호가 클립보드에 복사됨.",
  "The security token code should be 3 characters long.": "보안 토큰 코드는 3자여야 합니다.",
  "The security token code should contains only alphanumeric, dash and underscore characters.": "보안 토큰 코드에는 알파벳, 숫자, 대시(-) 및 언더스코어(_) 문자만 포함되어야 합니다.",
  "The security token code should not be empty.": "보안 토큰 코드는 비워 둘 수 없습니다.",
  "The security token has been updated successfully": "보안 토큰이 성공적으로 수정되었습니다",
  "The Self Registration plugin is disabled": "자체 등록 플러그인이 비활성화되었습니다",
  "The Self Registration plugin is enabled": "자체 등록 플러그인이 활성화되었습니다",
  "The Self Registration provider is: {{selfRegistrationProvider}}": "자체 등록 제공자: {{selfRegistrationProvider}}",
  "The self registration settings for the organization were updated.": "조직에 대한 자체 등록 설정이 설정이 업데이트되었습니다.",
  "The server is able to decrypt the metadata private key.": "서버가 메타데이터 개인 키를 복호화할 수 있습니다.",
  "The server key does not have a valid email id": "서버 키에 유효한 이메일 id가 없습니다",
  "The server key fingerprint doesn't matches the one defined in {configurationFilePath}": "서버 키 지문이 {configurationFilePath}에 정의된 지문과 일치하지 않음",
  "The server key fingerprint matches the one defined in {configurationFilePath}": "서버 키 지문이 {configurationFilePath} 에 정의된 지문과 일치합니다",
  "The server private key format is Gopengpg compatible": "서버 개인 키 형식은 Gopengpg와 호환됩니다",
  "The server private key format is not Gopengpg compatible": "서버 개인 키 형식은 Gopengpg와 호환되지 않습니다",
  "The server public key defined in the {configurationFilePath} (or environment variables) is in the keyring": "{configurationFilePath} (또는 환경 변수)에 정의된 서버 공개 키가 키링에 있습니다",
  "The server public key defined in the {configurationFilePath} (or environment variables) is not in the keyring": "{configurationFilePath} (또는 환경 변수)에 정의된 서버 공개 키가 키링에 없습니다.",
  "The server public key format is Gopengpg compatible": "서버 공개 키 형식은 Gopengpg와 호환됨",
  "The server public key format is not Gopengpg compatible": "서버 공개 키 형식은 Gopengpg와 호환되지 않음",
  "The service is unavailable": "서버키를 사용할 수 없습니다.",
  "The settings displayed in the form below are the one stored in your database and have precedence over others.": "아래 양식에 표시된 설정은 데이터베이스에 저장된 설정으로 다른 설정보다 우선합니다.",
  "The shared metadata key is accessible to the server and can be shared by the server when a user completes the setup. In practice, an attacker with full server access can see the shared metadata.": "공유 메타데이터 키는 서버에서 액세스할 수 있으며 사용자가 설정을 완료할 때 서버가 공유할 수 있습니다. 실제로, 전체 서버에 대한 액세스 권한이 있는 공격자는 공유 메타데이터를 볼 수 있습니다.",
  "The shared metadata key is not available to the server and must be shared with users by the admins. New users are not allowed to create or access shared content until they are provided the metadata key. It is recommended to rotate the key if you switch to that mode.": "공유 메타데이터 키는 서버에서 사용할 수 없으며, 관리자가 사용자에게 공유해야 합니다. 새 사용자는 메타데이터 키가 제공될 때까지 공유 콘텐츠를 생성하거나 액세스할 수 없습니다. 해당 모드로 전환할 경우 키를 교체하는 것이 권장됩니다.",
  "The SMTP settings have been saved successfully": "SMTP 설정을 정상적으로 저장하였습니다.",
  "The SMTP Settings plugin endpoints are disabled": "SMTP 설정 플러그인 엔드포인트가 비활성화됨",
  "The SMTP Settings plugin endpoints are enabled": "SMTP 설정 플러그인 엔드포인트가 활성화됨",
  "The SMTP Settings plugin is disabled": "SMTP 설정 플러그인이 비활성화됨",
  "The SMTP Settings plugin is enabled": "SMTP 설정 플러그인이 활성화됨",
  "The SMTP Settings source is: {{smtpSettingsSource}}": "SMTP 설정 소스: {{smtpSettingsSource}}",
  "The SSO kit is outdated and can't be used to decrypt your passphrase: {{error}}": "SSO 키트가 오래되어 비밀문구를 해독하는 데 사용할 수 없습니다. {{error}}",
  "The SSO settings have been deleted successfully": "SSO설정이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "The SSO settings have been saved successfully": "SSO 설정을 정상적으로 저장하였습니다",
  "The subscription key has been updated successfully.": "구독 키가 성공적으로 수정되었습니다.",
  "The subscription key is invalid.": "구독 키가 올바르지 않습니다.",
  "The tag has been deleted successfully": "태그가 성공적으로 삭제되었습니다",
  "The tag has been updated successfully": "태그가 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "The tags have been updated successfully": "태그가 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "The temporary directory and its content are not writable, or are executable": "임시 디렉터리와 해당 콘텐츠는 쓸 수 없거나 실행 가능합니다",
  "The temporary directory and its content are writable and not executable": "임시 디렉터리와 해당 콘텐츠는 쓰기 가능하지만 실행 가능하지 않습니다",
  "The test email could not be sent. Kindly check the logs below for more information.": "테스트 이메일을 보낼 수 없습니다. 자세한 내용은 아래 로그를 확인하세요.",
  "The test email has been sent. Check your email box, you should receive it in a minute.": "테스트 이메일이 전송되었습니다. 이메일 상자를 확인하고 곧 수신이 됩니다.",
  "The theme has been updated successfully": "테마가 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "The Time-based One Time Password provider is disabled for all users.": "시간 기반 일회용 비밀번호 공급자가 모든 사용자에 대해 비활성화되었습니다.",
  "The Time-based One Time Password provider is enabled for all users. They can setup this provider in their profile and use it as second factor authentication.": "시간 기반 일회용 비밀번호 공급자가 모든 사용자에 대해 사용 가능합니다. 프로필에 이 공급자를 설정하고 2차 인증으로 사용할 수 있습니다.",
  "The TOTP has been copied to clipboard.": "Totp가 클립보드에 복사되었습니다.",
  "The TOTP is empty and cannot be copied to clipboard.": "Totp가 비어 있으므로 클립보드에 복사할 수 없습니다.",
  "The TOTP is empty and cannot be previewed.": "TOTP가 비어 있으므로 미리 볼 수 없습니다.",
  "The transfer was cancelled because the other client returned an error.": "다른 클라이언트가 오류를 반환했기 때문에 전송이 취소되었습니다.",
  "The URI cannot exceed 1024 characters.": "URI는 1024자를 초과할 수 없습니다.",
  "The uri has been copied to clipboard.": "uri가 클립보드에 복사되었습니다.",
  "The URL to enter in your provider when configuring user provisioning.": "The URL to enter in your provider when configuring user provisioning.",
  "The URL to provide to Azure when registering the application.": "애플리케이션 등록 시 Azure에 제공할 URL.",
  "The URL to provide to Google when registering the application.": "애플리케이션 등록 시 Google에 제공할 URL.",
  "The URL to provide to the AD FS platform when registering the application.": "애플리케이션 등록 시 AD FS 플랫폼에 제공할 URL.",
  "The URL to provide to the OAuth2 platform when registering the application.": "애플리케이션을 등록할 때 OAuth2 플랫폼에 제공할 URL입니다.",
  "The user directory settings for the organization were updated.": "조직의 사용자 디렉터리 설정이 업데이트되었습니다.",
  "The user has been added successfully": "사용자가 성공적으로 추가되었습니다",
  "The user has been deleted successfully": "사용자가 성공적으로 삭제되었습니다",
  "The user has been updated successfully": "사용자가 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "The user is not a member of any group yet": "사용자가 아직 그룹의 구성원이 아닙니다.",
  "The user passphrase policies were updated.": "사용자 비밀문구 정책이 업데이트 되었습니다.",
  "The user username field mapping cannot be empty": "사용자의 사용자 이름 필드 매핑은 비워 둘 수 없습니다",
  "The user username field mapping cannot exceed 128 characters.": "사용자의 사용자 이름 필드 매핑은 128자를 초과할 수 없습니다.",
  "The user who requested an account recovery does not exist.": "계정 복구를 요청한 사용자가 없습니다.",
  "The username has been copied to clipboard.": "사용자 이름이 클립보드에 복사되었습니다.",
  "The username should be a valid username address.": "사용자 이름은 올바른 사용자 이름 주소여야 합니다.",
  "The value reaches the character limit, make sure your data won’t be truncated.": "값이 문자 수 제한에 도달했습니다. 데이터가 잘리지 않도록 주의하세요.",
  "The words separator should be at a maximum of 10 characters long": "단어 구분자는 최대 10자여야 합니다",
  "The Yubikey provider is disabled for all users.": "모든 사용자에 대해 Yubikey 공급자가 비활성화되었습니다.",
  "The Yubikey provider is enabled for all users. They can setup this provider in their profile and use it as second factor authentication.": "모든 사용자에 대해 Yubikey 공급자가 활성화되어 있습니다. 프로필에 이 공급자를 설정하고 2차 인증으로 사용할 수 있습니다.",
  "Theme": "테마",
  "There is a valid email id defined for the server key": "서버 키에 대해 정의된 유효한 이메일 id가 있습니다",
  "There is an error with the current configuration, you might want to resolve it.": "현재 구성에 오류가 있습니다. 이를 해결하는 것이 좋습니다.",
  "There is no description.": "설명이 없습니다.",
  "There is no note.": "노트가 없습니다.",
  "There is no password": "비밀번호가 없음",
  "There is no tag.": "태그가 없습니다.",
  "There is no users.": "사용자가 없습니다.",
  "There was an issue during the transfer. Please try again later or contact your administrator.": "전송 중에 문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하거나 관리자에게 문의하십시오.",
  "There was an issue while importing folders:": "폴더를 가져오는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "There was an issue while importing passwords:": "비밀번호를 가져오는 동안 문제가 발생했습니다:",
  "There was an unexpected error...": "예기치 않은 오류가 발생했습니다...",
  "These are the settings provided by a configuration file. If you save it, will ignore the settings on file and use the ones from the database.": "이는 구성 파일에서 제공하는 설정입니다. 저장하면 파일의 설정을 무시하고 데이터베이스의 설정을 사용합니다.",
  "They will be able to help you in case you lose it.": "분실한 경우 도움을 드릴 수 있습니다.",
  "This action cannot be undone. All the data associated with SSO will be permanently deleted.": "이 작업은 취소할 수 없습니다. SSO와 연결된 모든 데이터가 영구적으로 삭제됩니다.",
  "This action cannot be undone. All the data associated with this user will be permanently deleted.": "이 작업은 취소할 수 없습니다. 이 사용자와 연결된 모든 데이터가 영구적으로 삭제됩니다.",
  "This action cannot be undone. Other users may lose access.": "이 작업은 취소할 수 없습니다. 다른 사용자는 접근 권한을 잃을 수 있습니다.",
  "This action cannot be undone. Users in this group may lose access to the content shared with it.": "이 작업은 취소할 수 없습니다. 이 그룹의 사용자는 이 그룹과 공유된 내용에 대한 접근 권한을 잃을 수 있습니다.",
  "This backup supersedes the previous one, so be sure to replace any older backups with it.": "이 백업은 이전 백업을 대체하므로 이전 백업을 이 백업으로 바꿔야 합니다.",
  "This current configuration source is: ": "현재 구성 소스: ",
  "This domain already exist": "도메인이 이미 존재함",
  "This email is not associated with any approved users on this domain.": "이 이메일은 이 도메인의 승인된 사용자와 연결되어 있지 않습니다.",
  "This group is the sole owner of some content. You need to transfer the ownership to others to continue.": "이 그룹은 일부 콘텐츠의 단독 소유자입니다. 계속하려면 소유권을 다른 사람에게 이전해야합니다.",
  "This is just an information shared, no action is required.": "이것은 정보일 뿐이며, 조치가 필요하지 않습니다.",
  "This is not a valid passphrase.": "올바르지 않은 비밀문구입니다.",
  "This is not recommended.": "이는 권장되지 않습니다.",
  "This is the email address users will see in their mail box when passbolt sends a notification.<1></1>It's a good practice to provide a working email address that users can reply to.": "이는 passbolt가 알림을 보낼 때 사용자의 메일함에 표시되는 이메일 주소입니다.<1></1>사용자가 회신할 수 있는 유효한 이메일 주소를 제공하는 것이 좋습니다.",
  "this is the maximum size for this field, make sure your data was not truncated": "이 필드의 최대 크기입니다. 데이터가 누락되지 않았는지 확인하세요.",
  "this is the maximum size for this field, make sure your data was not truncated.": "이 필드의 최대 크기입니다. 데이터가 누락되지 않았는지 확인하세요.",
  "This is the maximum size for this field, make sure your data was not truncated.": "이 필드는 최대 크기에 도달했습니다. 데이터가 잘리지 않았는지 확인하세요.",
  "This is the name users will see in their mailbox when passbolt sends a notification.": "이 이름은 패스볼트가 알림을 보낼 때 사용자가 우편함에 표시할 이름입니다.",
  "This is the passphrase that is asked during sign in or recover.": "로그인 또는 복구 중에 묻는 비밀문구입니다.",
  "This is unusual, please verify with your administrator.": "이상한 상황입니다. 관리자에게 확인해 보세요.",
  "This OTP is not valid.": "이 OTP가 잘못되었습니다.",
  "This page is available to help administrators diagnose if something is wrong with a passbolt installation and help keeping it secure.": "이 페이지는 관리자가 패스볼트 설치에 문제가 있는지 진단하고 보안을 유지하는 데 도움이 됩니다.",
  "This passphrase is the only passphrase you will need to remember from now on, choose wisely!": "이 비밀문구는 앞으로 기억해야 할 유일한 비밀문구입니다. 신중하게 선택하세요!",
  "This section controls the layer of encryption that is used to protect metadata such as the name of a resource, URIs, etc.": "이 섹션은 리소스의 이름, URI 등과 같은 메타데이터를 보호하는 데 사용되는 암호화 계층을 제어합니다.",
  "This section defines how the shared metadata key is shared with users.": "이 섹션은 공유 메타데이터 키가 사용자와 어떻게 공유되는지를 정의합니다.",
  "This security token will be displayed when your passphrase is requested, so you can quickly verify the form is coming from passbolt.": "이 보안 토큰은 비밀문구 입력이 요청될 때 표시되어, 해당 입력 양식이 패스볼트에서 온 것인지 빠르게 확인할 수 있게 해줍니다.",
  "This security token will be displayed when your passphrase is requested, so you can verify quickly the form is coming from passbolt.": "이 보안 토큰은 비밀문구가 요청될 때 표시되므로, 패스볼트에서 가져온 양식을 신속하게 확인할 수 있습니다.",
  "This shared tag can't be added, you are not the owner": "이 공유 태그를 추가할 수 없습니다. 사용자가 소유자가 아닙니다.",
  "This shared tag can't be deleted, you are not the owner": "이 공유 태그를 삭제할 수 없습니다. 사용자가 소유자가 아닙니다.",
  "This should be a valid domain": "올바른 도메인이어야 합니다",
  "This tag can't be added, the length cannot exceed {{tagMaxLength}}": "이 태그를 추가할 수 없습니다. 길이가 {{tagMaxLength}} 를 초과할 수 없습니다.",
  "This tag is already present": "이 태그가 이미 존재합니다.",
  "This user is an administrator": "이 사용자는 관리자입니다.",
  "This user is the sole owner of some content. You need to transfer the ownership to others to continue.": "이 그룹은 일부 콘텐츠의 단독 소유자입니다. 계속하려면 소유권을 다른 사람에게 이전해야합니다.",
  "This user will not be able to sign in to passbolt and receive email notifications. Other users can share resource with it and add this user to a group.": "이 사용자는 패스볼트에 로그인하여 이메일 알림을 받을 수 없습니다. 다른 사용자는 패스볼트와 자원을 공유하고 이 사용자를 그룹에 추가할 수 있습니다.",
  "This will help protect you from <1>phishing attacks</1>.": "이렇게 하면 <1>피싱 공격</1>으로부터 사용자를 보호할 수 있습니다.",
  "Time based One Time Password (TOTP)": "시간 기반 일회성 비밀번호(TOTP)",
  "Time-based One Time Password": "시간 기반 일회성 비밀번호",
  "Tips for choosing a good passphrase": "올바른 비밀문구를 선택하기 위한 팁",
  "TLS must be set to 'Yes' or 'No'": "TLS를 '예' 또는 '아니요'로 설정해야 합니다.",
  "To confirm that you are running the latest version, check <1>all the releases notes</1>": "최신 버전을 실행하고 있는지 확인하려면 <1>모든 릴리스 노트</1>를 확인하세요.",
  "To ensure stability and avoid potential issues, upgrade to the latest version before enabling these features.": "안정성을 확보하고 잠재적인 문제를 방지하려면 이러한 기능을 활성화하기 전에 최신 버전으로 업그레이드하세요.",
  "To proceed you need to install an application that supports Time Based One Time Passwords (TOTP) on your phone or tablet such as: ": "계속하려면 스마트폰 또는 태블릿에 시간 기반 일회성 비밀번호(TOTP)를 지원하는 다음과 같은 앱을 설치해야 합니다: ",
  "To proceed, you need to install the Duo mobile application or to have a device to authenticate which is supported by Duo. For the list of supported devices, see: ": "진행하려면 Duo 모바일 앱을 설치하거나 Duo에서 지원하는 인증 장치를 소지해야 합니다. 지원되는 장치 목록은 다음을 참조하세요: ",
  "To review": "리뷰하기",
  "TOTP": "TOTP",
  "TOTP (legacy)": "TOTP (레거시)",
  "TOTP expiry": "TOTP 만료",
  "TOTP expiry is required.": "TOPT 만료가 필요합니다.",
  "TOTP expiry must be greater than 0.": "TOP 만료는 0보다 커야 합니다.",
  "TOTP length": "TOTP길이",
  "TOTP length is required.": "TOTP 길이가 필요합니다.",
  "TOTP length must be between 6 and 8.": "TOTP 길이는 6에서 8 사이여야 합니다",
  "Transfer complete!": "전송 완료!",
  "Transfer in progress...": "전송 중...",
  "Transfer your account key": "계정 키 전송",
  "Transfer your account kit": "계정 키트 전송",
  "Try again": "재시도",
  "Try another search or use the left panel to navigate into your organization.": "다른 검색을 시도하거나 왼쪽 패널을 사용하여 조직으로 이동하세요.",
  "Try another search or use the left panel to navigate into your passwords.": "다른 검색을 시도하거나 왼쪽 패널을 사용하여 비밀번호를 찾아보세요.",
  "Try with another email": "다른 이메일로 시도하세요.",
  "Turn off": "끄기",
  "Type": "유형",
  "Type one or more characters": "하나 이상의 문자 입력",
  "UI Permissions": "UI 권한",
  "Uid": "Uid",
  "Unable to copy the TOTP": "TOP를 복사할 수 없습니다",
  "Unable to decrypt the metadata private key.": "메타데이터 개인 키를 복호화할 수 없습니다.",
  "Unable to load/refresh the folders.": "폴더를 로드/새로 고침할 수 없습니다.",
  "Unable to load/refresh the resources.": "리소스를 로드/새로 고침할 수 없습니다.",
  "Unable to preview the TOTP": "TOP를 미리 볼 수 없습니다",
  "Unable to use the password on this page. Copy and paste the information instead.": "이 페이지에서 비밀번호를 사용할 수 없습니다. 대신 정보를 복사하여 붙여넣습니다.",
  "Unchanged": "변경되지 않음",
  "Unfortunately you need your passphrase in order to continue. If you forgot it, please contact your administrator.": "계속하려면 비밀문구가 필요합니다. 잊어버린 경우 관리자에게 문의하세요.",
  "Unique value set for security.salt": "security.salt에 대해 고유한 값이 설정되었습니다.",
  "unknown": "알 수 없음",
  "Unknown activity, please contact your administrator.": "알 수 없는 활동입니다. 관리자에게 문의하십시오.",
  "Unknown group": "알 수 없는 그룹",
  "Unknown permission grantee": "알 수 없는 권한 부여 대상",
  "Unknown user": "알 수 없는 사용자",
  "Unsafe mode": "안전하지 않은 모드",
  "Untitled folder": "새 폴더",
  "Update": "업데이트",
  "Update groups": "그룹 업데이트",
  "Update key": "키 업데이트",
  "Update the Security Token": "보안 토큰 업데이트",
  "Update the subscription key and try again.": "구독 키를 업데이트하고 재시도 하세요.",
  "Update users": "사용자 업데이트",
  "updated": "업데이트됨",
  "Upgrade": "업그레이드",
  "Upgrade available": "업그레이드 가능",
  "Upgrade for security improvements and new features.": "보안 개선 및 새로운 기능을 위해 업그레이드하세요.",
  "Upgrade resources": "리소스 업그레이드",
  "Upgrade to Passbolt Pro": "Upgrade to Passbolt Pro",
  "Upload a new avatar picture": "새 아바타 사진 업로드",
  "Upload a QR code": "QR코드 업로드",
  "Upload your account kit": "계정 키트 업로드",
  "UPN": "UPN",
  "Upper case": "대문자",
  "URI": "URI",
  "URIs": "URIs",
  "URL": "URL",
  "Use email prefix / suffix?": "이메일 접두사/접미사를 사용합니까?",
  "Use on this page": "이 페이지에서 사용",
  "Use this option when user entries do not include an email address by default": "기본적으로 사용자 항목에 이메일 주소가 포함되지 않은 경우 이 옵션 사용",
  "Use TLS": "TLS 사용",
  "Use you 2FA device to authenticate.": "2FA 장치를 사용하여 인증합니다.",
  "user": "사용자",
  "User": "사용자",
  "User custom filters": "사용자 정의 필터",
  "User custom filters are used in addition to the base DN and user path while searching users.": "사용자를 검색하는 동안 기본 DN 및 사용자 경로 외에 사용자 사용자 정의 필터가 사용됩니다.",
  "User ids": "사용자 Id",
  "User object class": "사용자 개체 클래스",
  "User passphrase minimal entropy": "사용자 비밀문구 최소 엔트로피",
  "User passphrase policies": "사용자 비밀구문 정책",
  "User Passphrase Policies": "사용자 비밀문구 정책",
  "User path": "사용자 경로",
  "User path is used in addition to base DN while searching users.": "사용자 검색 시 기본 DN 외에 사용자 경로가 사용됩니다.",
  "User provisionning": "사용자 프로비저닝",
  "User self registration enables users with an email from a whitelisted domain to create their passbolt account without prior admin invitation.": "사용자 자체 등록을 사용하려면 허용 목록의 도메인 있는 도메인의 이메일을 사용하는 사용자가 관리자 사전 초대 없이 암호 계정을 만들 수 있습니다.",
  "User self registration is disabled.": "사용자 자체 등록이 비활성화되었습니다.",
  "User settings": "사용자 설정",
  "User username fallback field": "사용자 사용자 이름 대체 필드",
  "User username field mapping": "사용자의 사용자 이름 필드 매핑",
  "User-friendly mode (Better on-boarding)": "사용자 친화적 모드 (더 나은 적응 지원)",
  "Username": "사용자 이름",
  "Username / Email": "사용자 이름 / 이메일",
  "Username & password": "사용자 이름 및 비밀번호",
  "Username must be a valid string": "사용자 이름은 유효한 문자열이어야 합니다.",
  "Username only": "사용자 이름만",
  "Users": "사용자",
  "Users & Groups": "사용자 및 그룹",
  "Users can create legacy resources with cleartext metadata by default.": "사용자는 기본적으로 평문 메타데이터로 레거시 리소스를 생성할 수 있습니다.",
  "Users can create resources with encrypted metadata by default.": "사용자는 기본적으로 암호화된 메타데이터로 리소스를 생성할 수 있습니다.",
  "Users can use shared and personal keys. By default personal resources that are not shared will be encrypted with the users personal keys.": "사용자는 공유 키와 개인 키를 사용할 수 있습니다. 기본적으로 공유되지 않는 개인 리소스는 사용자의 개인 키로 암호화됩니다.",
  "Users directory": "사용자 디렉토리",
  "Users Directory": "사용자 디렉토리",
  "Users have the choice to enable multi factor authentication in their profile workspace.": "사용자는 프로필 작업 영역에서 다단계 인증을 사용하도록 설정할 수 있습니다.",
  "Users have to enable multi factor authentication. If they don't, they will be reminded every time they log in.": "사용자는 다단계 인증을 활성화해야 합니다. 그렇지 않으면 로그인할 때마다 알림이 표시됩니다.",
  "Users limit:": "사용자 제한:",
  "Users parent group": "사용자 상위 그룹",
  "Users will not be able to self register anymore.": "사용자가 더 이상 자체 등록을 할 수 없습니다.",
  "Users.": "사용자.",
  "Using a self-signed certificate": "자체 서명된 인증서를 사용합니다",
  "Using latest passbolt version ({{version}})": "최신 패스볼트 버전 사용 중 ({{version}})",
  "Using non-compiled Javascript. Passbolt will be slower": "컴파일되지 않은 자바스크립트를 사용하면 패스볼트 속도가 느려집니다",
  "Valid from:": "유효 기간:",
  "Validate": "확인",
  "Value": "값",
  "varies": "다르다",
  "Verify": "확인",
  "Very strong": "매우 강함",
  "Very weak": "매우 약함",
  "View": "보기",
  "View detail": "자세히보기",
  "View it in passbolt": "패스볼트에서 보기",
  "Wait for a password to expire.": "비밀번호가 만료될 때까지 기다립니다.",
  "Wait for a team member to share a password with you.": "팀 구성원이 사용자와 비밀번호를 공유할 때까지 기다립니다.",
  "Want to contribute?": "번역에 기여하시겠습니까?",
  "Warning": "경고",
  "Warning, Don't forget to add an organization recovery key.": "경고, 조직 복구 키를 추가하는 것을 잊지 마세요.",
  "Warning, we encourage you to generate your OpenPGP Organization Recovery Key separately. Make sure you keep a backup in a safe place.": "경고, OpenPGP 조직 복구 키는 별도로 생성하는 것이 좋습니다. 백업을 안전한 장소에 보관하십시오.",
  "Warning:": "경고:",
  "Warning: If users lose their private key and passphrase they will not be able to recover their account.": "경고: 사용자가 개인 키와 비밀문구를 분실한 경우 계정을 복구할 수 없습니다.",
  "Warning: You should inform your users not to store personal passwords.": "경고: 개인 비밀번호를 저장하지 않도록 사용자에게 알려야 합니다.",
  "We could not find the page you are looking for.": "찾으려는 페이지를 찾을 수 없습니다.",
  "We sent you a link to verify your email.": "이메일 확인을 위해 링크를 보냈습니다.",
  "Weak": "취약",
  "Welcome back, please enter your private key to begin the recovery process.": "다시 오신 것을 환영합니다. 복구 작업을 시작하려면 개인 키를 입력하십시오.",
  "Welcome back!": "다시 오신 것을 환영합니다!",
  "Welcome to Passbolt, please select a passphrase!": "패스볼트에 오신 것을 환영합니다. 비밀문구를 선택하세요!",
  "Welcome to passbolt!": "패스볼트에 어서 오세요!",
  "Welcome to the desktop app setup": "데스크톱 앱 설정에 어서 오세요",
  "Welcome to the mobile app setup": "모바일 앱 설정에 어서 오세요",
  "What if I forgot my passphrase?": "비밀문구를 잊어버린 경우 어떻게 합니까?",
  "What is multi-factor authentication?": "다단계 인증이란?",
  "What is password policy?": "비밀번호 정책은 무엇인가요?",
  "What is the role of the passphrase?": "비밀문구의 역할은 무엇인가요?",
  "What is this page?": "이 페이지는 무엇인가요?",
  "What is user passphrase policies?": "사용자 비밀문구 정책은 무엇인가요?",
  "What is user self registration?": "사용자 자체 등록이란 무엇인가요?",
  "When a comment is posted on a password, notify the users who have access to this password.": "비밀번호에 의견이 작성되면 이 비밀번호에 대한 접근 권한이 있는 사용자에게 알립니다.",
  "When a folder is created, notify its creator.": "폴더가 생성되면 해당 폴더를 만든 사람에게 알립니다.",
  "When a folder is deleted, notify the users who had access to it.": "폴더가 삭제되면 폴더에 대한 접근 권한을 가진 사용자에게 알립니다.",
  "When a folder is shared, notify the users who gain access to it.": "폴더가 공유되면 폴더에 대한 접근 권한을 얻은 사용자에게 알립니다.",
  "When a folder is updated, notify the users who have access to it.": "폴더가 업데이트되면 폴더에 대한 접근 권한을 가진 사용자에게 알립니다.",
  "When a group is deleted, notify the users who were members of it.": "그룹이 삭제되면 그룹의 구성원인 사용자에게 알립니다.",
  "When a password is created, notify its creator.": "비밀번호가 생성되면 해당 비밀번호를 만든 사람에게 알립니다.",
  "When a password is deleted, notify the users who had access to it.": "비밀번호가 삭제되면 비밀번호에 대한 접근 권한을 가진 사용자에게 알립니다.",
  "When a password is shared, notify the users who gain access to it.": "비밀번호가 공유되면 비밀번호에 대한 접근 권한을 얻은 사용자에게 알립니다.",
  "When a password is updated, notify the users who have access to it.": "비밀번호가 업데이트되면 비밀번호에 대한 접근 권한을 가진 사용자에게 알립니다.",
  "When a permission is revoked on a consumed password, notify the owner(s) to change it.": "사용한 비밀번호에 대한 권한이 취소되면 소유자에게 변경할 것을 알립니다.",
  "When a user aborted a recover, notify all the administrators.": "사용자가 복구를 중단하면 모든 관리자에게 알립니다.",
  "When a user completed a recover, notify all the administrators.": "사용자가 복구를 완료하면 모든 관리자에게 알립니다.",
  "When a user completed a setup, notify all the administrators.": "사용자가 설정을 완료하면 모든 관리자에게 알립니다.",
  "When an account recovery is approved, notify the user.": "계정 복구가 승인되면 사용자가에 알립니다.",
  "When an account recovery is rejected, notify the user.": "계정 복구가 거부되면 사용자에게 알립니다.",
  "When an account recovery is requested, notify all the administrators.": "계정 복구가 요청되면, 모든 관리자에게 알립니다.",
  "When an account recovery is requested, notify the user.": "계정 복구가 요청되면 사용자에게 알립니다.",
  "When an account recovery policy is updated, notify all the administrators.": "계정 복구 정책이 업데이트되면 모든 관리자에게 알립니다.",
  "When an administrator answered to an account recovery request, notify all the administrators.": "관리자가 계정 복구 요청에 응답하면 모든 관리자에게 알립니다.",
  "When an administrator answered to an account recovery request, notify the administrator at the origin of the action.": "관리자가 계정 복구 요청에 응답하면, 작업의 출처를 관리자에게 알립니다.",
  "When group managers are requested to add users to a group, notify them.": "그룹 관리자에게 사용자를 그룹에 추가하도록 요청하면 이를 알립니다.",
  "When members of a group change, notify the group manager(s).": "그룹의 구성원이 변경되면 그룹 관리자에게 알립니다.",
  "When new users are invited to passbolt, notify them.": "새 사용자가 패스볼트에 초대되면 사용자에게 알립니다.",
  "When user roles change in a group, notify the corresponding users.": "그룹에서 사용자 역할이 변경되면 해당 사용자에게 알립니다.",
  "When users are added to a group, notify them.": "사용자가 패스볼트에 추가되면 사용자에게 알립니다.",
  "When users are removed from a group, notify them.": "그룹에서 사용자가 삭제되면 사용자에게 알립니다.",
  "When users completed the recover of their account, notify them.": "사용자가 계정 복구를 완료하면 사용자에게 알립니다.",
  "When users try to recover their account, notify them.": "사용자가 계정 복구를 시도하면 사용자에게 알립니다.",
  "When using a new browser, you need an additional code from your phone.": "새 브라우저를 사용할 때 스마트폰의 추가 코드가 필요합니다.",
  "Whenever you change your passphrase, Passbolt automatically creates a new key backup encrypted with the updated passphrase.": "비밀문구를 변경할 때마다 패스볼트는 업데이트된 비밀문구로 암호화된 새로운 키 백업을 자동으로 생성합니다.",
  "Where can I find my account kit ?": "내 계정 키트는 어디서 찾을 수 있나요?",
  "Where to find it?": "어디서 찾을 수 있나요?",
  "Whoops... access is denied": "앗... 접근이 거부되었습니다",
  "Whoops... looks like you are lost.": "악... 길을 잃은 것 같군요.",
  "Why do I need an SMTP server?": "왜 SMTP 서버가 필요하죠?",
  "Why is this token needed?": "왜 이 토큰이 필요한가요?",
  "Why shouldn't I use my login password ?": "로그인 비밀번호를 사용하면 안 되는 이유는 무엇인가요?",
  "Will be added": "추가 예정",
  "Will be updated": "업데이트 예정",
  "with cleartext metadata": "평문 메타데이터와 함께",
  "Without the private key and the passphrase it is not possible to decrypt!": "개인 키와 비밀문구가 없으면 복호할 수 없습니다!",
  "Words case": "단어 표기법",
  "Words separator": "단어 구분자",
  "Would you like to save this credential ?": "이 자격 증명을 저장하겠습니까?",
  "Yes": "예",
  "Yes I checked and it is all fine.": "네, 확인해봤는데 다 괜찮아요.",
  "You": "당신",
  "You already enrolled to the account recovery program": "계정 복구 프로그램에 이미 등록했습니다.",
  "You are about to delete the group <1>{{groupName}}</1>.": "그룹 <1>{{groupName}}</1> 을(를) 삭제하려고 합니다.",
  "You are about to delete the user <1>{{user}}</1>.": "사용자 <1>{{user}}</1> 을(를) 삭제하려고 합니다.",
  "You are about to disable second-factor authentication (MFA) for the user <1>{{name}} ({{username}})</1>.": "사용자 <1>{{name}} ({{username}}</1>에 대해 2차인증(MFA) 를 사용하지 않도록 하려고 합니다",
  "You are about to move a folder.": "폴더를 이동하려고 합니다.",
  "You are about to move one resource.": "리소를 이동하려고 합니다.",
  "You are about to move several folders.": "여러 폴더를 이동하려고 합니다.",
  "You are about to move several items.": "여러 항목을 이동하려고 합니다.",
  "You are about to move several resources.": "여러 리소스를 이동하려고 합니다.",
  "You are missing shared metadata keys.": "You are missing shared metadata keys.",
  "You are not member of any group. Wait for a group manager to add you in a group.": "그룹의 구성원이 아닙니다. 그룹 관리자가 사용자를 그룹에 추가할 때까지 기다립니다.",
  "You are now ready to continue the setup on your phone.": "이제 스마트폰에서 설치를 계속할 수 있습니다.",
  "You can choose the default behaviour of multi factor authentication for all users.": "모든 사용자에 대해 다단계 인증의 기본 동작을 선택할 수 있습니다.",
  "You can find these newly imported passwords in the folder <1>{{folderName}}</1>.": "새로 가져온 비밀번호는 <1>{{folderName}}</1> 폴더에서 찾을 수 있습니다.",
  "You can find these newly imported passwords under the tag <1>{{tagName}}</1>.": "새로 가져온 비밀번호는 <1>{{tagName}}</1> 태그에서 찾을 수 있습니다.",
  "You can manually enable this capability from the administration workspace.": "관리 작업 공간에서 이 기능을 수동으로 활성화할 수 있습니다.",
  "You can modify the default settings of the passwords generator.": "비밀번호 생성기 기본 설정을 수정할 수 있습니다.",
  "You can request another invitation email by clicking on the button below.": "아래 버튼을 클릭하여 다른 초대 이메일을 요청할 수 있습니다.",
  "You can restart this process if you want to configure another phone.": "다른 스마트폰을 구성하려면 이 작업을 다시 시작할 수 있습니다.",
  "You can select the set of characters used for the passwords that are generated randomly by passbolt in the password generator.": "비밀번호 생성기에서 패스볼트에 의해 임의로 생성된 비밀번호에 대해 사용된 문자 집합을 선택할 수 있습니다.",
  "You can set the default length for the passphrases that are generated randomly by passbolt in the password generator.": "비밀번호 생성기에서 패스볼트에 의해 임의로 생성된 비밀문구에 대한 기본 길이를 설정할 수 있습니다.",
  "You can set the default length for the passwords that are generated randomly by passbolt in the password generator.": "비밀번호 생성기에서 패스볼트에 의해 임의로 생성된 비밀번호에 대한 기본 길이를 설정할 수 있습니다.",
  "You can set the minimal entropy for the users' private key passphrase.": "사용자의 개인 키 비밀문구에 대한 최소 엔트로피를 설정할 수 있습니다.",
  "You can't share metadata keys with {{name}} ({{username}}) because you don't have access to them. Ask another administrator for help.": "{{name}}({{username}}) 사용자와 메타데이터 키를 공유할 수 없습니다.해당 키에 대한 접근 권한이 없기 때문입니다. 다른 관리자에게 도움을 요청하세요.",
  "You cannot delete this group!": "이 그룹을 삭제할 수 없습니다.",
  "You cannot delete this user!": "이 사용자를 삭제할 수 없습니다.",
  "You cannot perform this action because you lack access to the shared metadata key.": "공유 메타데이터 키에 대한 액세스 권한이 없으므로 이 작업을 수행할 수 없습니다.",
  "You could remove some filters.": "일부 필터를 제거할 수 있습니다.",
  "You do not own any passwords yet. It does feel a bit empty here, create your first password.": "아직 소유한 비밀번호가 없습니다. 여기는 좀 허전하네요, 첫 번째 비밀번호를 만드세요.",
  "You have reached the maximum content size limit.": "최대 콘텐츠 크기 제한에 도달했습니다.",
  "You have reached the row limit.": "행 제한에 도달했습니다.",
  "You lack access to the shared metadata key.": "공유 메타데이터 키에 액세스할 수 없습니다.",
  "You may remove the passbolt.registration.public setting": "passbolt.registration.public 설정을 제거할 수 있음",
  "You must enable the gd or imagick extensions to use Passbolt": "패스볼트를 사용하려면 gd 또는 imagick 확장을 활성화해야 합니다",
  "You must enable the intl extension to use Passbolt": "패스볼트를 사용하려면 intl 확장을 활성화해야 합니다",
  "You must enable the mbstring extension to use Passbolt": "패스볼트를 사용하려면 mbstring 확장을 활성화해야 합니다",
  "You need to click save for the changes to take place.": "변경 내용을 적용하려면 저장을 클릭해야 합니다.",
  "You need to enter your current passphrase.": "현재의 비밀문구를 입력하세요.",
  "You need to finalize the account recovery process with the same computer you used for the account recovery request.": "계정 복구 요청에 사용한 것과 동일한 시스템으로 계정 복구 작업을 완료해야 합니다.",
  "You need to generate a new shared key to enable encrypted metadata.": "암호화된 메타데이터를 활성화하려면 새로운 공유 키를 생성해야 합니다.",
  "You need to upload an account kit to start using the desktop app. ": "데스크톱 앱 사용을 시작하려면 계정 키트를 업로드해야 합니다. ",
  "You need use the same computer and browser to finalize the process.": "작업을 완료하려면 동일한 컴퓨터와 브라우저를 사용해야 합니다.",
  "You need your passphrase to continue.": "계속 하려면 비밀문구가 필요합니다.",
  "You seem to have Email Notification Settings defined in your passbolt.php (or via environment variables).": "이메일 알림 설정이 passbolt.php(또는 환경 변수를 통해)에 정의된 것 같습니다.",
  "You should inform your users not to store personal passwords.": "사용자에게 개인 비밀번호를 저장하지 않도록 알려야 합니다.",
  "You should keep it offline in a safe place.": "안전한 장소에 오프라인으로 보관해야 합니다.",
  "You sign in to passbolt just like you normally do.": "평소와 마찬가지로 패스볼트에 로그인합니다.",
  "You susccessfully signed in with your {{providerName}} account. You can safely save your configuration.": "{{providerName}} 계정으로 성공적으로 로그인했습니다. 구성을 안전하게 저장할 수 있습니다.",
  "You will be able to save it after submitting": "제출 후 저장하면 됩니다.",
  "You will need this recovery kit later to access your account (for example on a new device).": "나중에 계정(예: 새 기기)에 접근하려면 이 복구 키트가 필요합니다.",
  "you@organization.com": "you@organization.com",
  "Your administrator may have rolled back the metadata key and you need to trust it prior to its usage.": "관리자가 메타데이터 키를 이전 버전으로 되돌렸을 수 있으며, 사용하기 전에 이를 신뢰해야 합니다.",
  "Your administrator may have rotated the metadata key and you need to trust it prior to its usage.": "관리자가 메타데이터 키를 변경했을 수 있으며, 사용하기 전에 이를 신뢰하도록 설정해야 합니다.",
  "Your browser is not configured to work with this passbolt instance.": "브라우저가 이 패스볼트 인스턴스와 함께 작동하도록 구성되어 있지 않습니다.",
  "Your current API version includes beta support for encrypted metadata and new resource types.": "현재 API 버전에는 암호화된 메타데이터와 새로운 리소스 유형에 대한 베타 지원이 포함되어 있습니다.",
  "Your language is missing or you discovered an error in the translation, help us to improve passbolt.": "언어가 누락되었거나 번역에 오류가 있는 경우 패스볼트가 개선되도록 도와주세요.",
  "Your OpenPGP private key block": "OpenPGP 개인 키 블록",
  "Your organization recovery key will be used to decrypt and recover the private key and passphrase of the users that are participating in the account recovery program.": "조직 복구 키는 계정 복구 프로그램에 참여하는 사용자의 개인 키 및 비밀문구를 해독하고 복구하는 데 사용됩니다.",
  "Your passphrase has been changed. Make sure you keep a backup of your secret key encrypted with this new passphrase.": "비밀문구가 변경되었습니다. 새 비밀문구로 암호화된 비밀 키의 백업을 반드시 보관하세요.",
  "Your passphrase is required to sign-in.": "로그인하려면 비밀문구가 필요합니다.",
  "Your passphrase is wrong!": "비밀문구가 잘못되었습니다!",
  "Your passphrase is wrong! The operation has been aborted.": "비밀문구가 잘못되었습니다! 작업이 중단됩니다.",
  "Your session has expired, you need to sign in.": "세션이 만료되어 로그인이 필요합니다.",
  "Your subscription key is either missing or not valid.": "구독 키가 없거나 올바르지 않습니다.",
  "Your subscription key is going to expire.": "구독 키가 만료됩니다.",
  "Your subscription key is not valid.": "구독 키가 올바르지 않습니다.",
  "your subscription key is not valid. The stability of the application is at risk.": "구독 키가 올바르지 않습니다. 앱의 안정성이 위험합니다.",
  "Your subscription key is valid and up to date!": "구독 키가 유효하고 최신입니다!",
  "your subscription key will expire": "구독 키가 만료됩니다",
  "your subscription requires your attention. The stability of the application is at risk.": "구독에 주의가 필요합니다. 앱의 안정성이 위험합니다.",
  "Zero knowledge": "Zero knowledge",
  "Zero-knowledge mode (More secure)": "영지식 모드 (더 안전함)",
  "({{count}} resources)_other": "({{count}}개 리소스)",
  "{{count}} entry had errors and will be ignored during synchronization._other": "목록 {{count}} 개의 에러가 발생하였고 동기화 중 무시됩니다.",
  "{{count}} folder has been imported successfully._other": "폴더 {{count}} 개를 가져오는데 성공하였습니다.",
  "{{count}} folder is going to be exported._other": "폴더 {{count}} 개를 내보내기가 진행 중입니다.",
  "{{count}} group has been found._other": "그룹 {{count}} 개가 발견되었습니다.",
  "{{count}} group has been synchronized._other": "그룹 {{count}} 개가 동기화 되었습니다.",
  "{{count}} group member_other": "{{count}} 그룹 멤버",
  "{{count}} group will be synchronized._other": "그룹 {{count}} 개가 동기화 됩니다.",
  "{{count}} items_other": "{{count}} 개 아이템",
  "{{count}} password has been imported successfully._other": "비밀번호 {{count}} 개를 성공적으로 가져왔습니다.",
  "{{count}} password is going to be exported._other": "비밀번호 {{count}} 개가 내보내집니다.",
  "{{count}} personal resources_other": "{{count}}개 개인 리소스",
  "{{count}} selected_other": "{{count}} 개 선택됨",
  "{{count}} shared resources_other": "{{count}}개 공유 리소스",
  "{{count}} tables found_other": "{{count}} 개 테이블이 발견됨",
  "{{count}} to be migrated_other": "{{count}}개 마이그레이션 예정",
  "{{count}} user has been found._other": "사용자 {{count}} 명이 발견 되었습니다.",
  "{{count}} user has been synchronized._other": "사용자 {{count}} 명이 동기화 되었습니다.",
  "{{count}} user will be synchronized._other": "사용자 {{count}} 명이 동기화될 것입니다.",
  "<0>{{numberFolderSuccess}} out of {{count}}</0> folder has been imported._other": "<0>{count} 개의 폴더 중 {numberFolderSuccess} </0>를 가져왔습니다.",
  "<0>{{numberResourceSuccess}} out of {{count}}</0> password has been imported._other": "<0>{{count}} 개의 비밀번호 중 {{numberResourceSuccess}} </0>를 가져왔습니다.",
  "Delete resource?_other": "리소스 삭제합니까?",
  "Set an expiry date_other": "만료일 설정",
  "Share {{count}} folders_other": "{{count}} 개 폴더 공유",
  "Share {{count}} items_other": "{{count}} 개 아이템 공유",
  "Share {{count}} resources_other": "{{count}} 개 리소스 공유",
  "The expiry date of the selected resource has been updated._other": "선택한 리소스의 만료일이 업데이트되었습니다.",
  "The resource has been deleted successfully._other": "리소스가 성공적으로 삭제되었습니다.",
  "The resource has been marked as expired._other": "리소스가 만료된 것으로 표시되었습니다.",
  "This resource does not need an expiry date._other": "이 리소스는 만료일이 필요하지 않습니다.",
  "Unable to mark the resource as expired._other": "리소스를 만료된 것으로 표시할 수 없습니다."
}